{"type": "FeatureCollection",
	"features": [
		{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.12986645267931, 47.98874825]},
"id":"3689",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12665\">Coloc Quimper<\/a>",
	"description":"F senior Souhaite  :  dans un 1er temps vivre une colocation dans Quimper, puis acheter dans cette zone."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1f\/5724b8ebd035e60de0eb5162b0d35b.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.92741, 44.065]},
"id":"3690",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12667\">Matin\u00e9e R\u00e9colte de Greffons<\/a>",
	"description":"Projet : Matin\u00e9e r\u00e9colte de greffons organis\u00e9e le samedi 4 f\u00e9vrier de 10h \u00e0 12h (gratuit) dans nos vergers o\u00f9 vous pourrez apprendre \u00e0 trouver les meilleurs&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0852818, 44.1253665]},
"id":"3691",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12668\">Bourse aux Greffons<\/a>",
	"description":"Projet : Bourse aux Greffons: qui se d\u00e9roulera le samedi 25 f\u00e9vrier au Centre de Pomologie \u00e0 Al\u00e8s. A cette occasion vous pourrez \u00e9changer les vari\u00e9t\u00e9s que vous aurez collect\u00e9es pour augmenter votre&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.92741, 44.065]},
"id":"3692",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12669\">Comprendre son Sol et l'Am\u00e9liorer Durablement<\/a>",
	"description":"Stage  :  Comprendre son sol et l'am\u00e9liorer durablement.  &diams;  25\u20ac\/personne."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0627757, 49.2776988]},
"id":"3693",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12670\">\u00c9coles Populaire Autonome aux Jardins de la Fontaine Pareuse<\/a>",
	"description":"Ecolieu  :  en construction avec \u00e9cole populaire \u00e0 la vie paysanne et au syst\u00e8me D, en apprentissage autonome, selon les principes de la permaculture. Cherche  :  personnes ayants formations et\/ou&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/71\/489263eacea63f3238422a1fcf27fb.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0627757, 49.2776988]},
"id":"3694",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12672\">Recherche Elfe Administratif des sous Bois<\/a>",
	"description":"\u00c9colieu en construction, 5 pers, HP, autonomie alimentaire, \u00e9nerg\u00e9tique, pratiques spirituelles, transmission. Offre  :  place parmi nous dans cette dr\u00f4le aventure de vie. Cherche  :  personne&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/71\/489263eacea63f3238422a1fcf27fb.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.9860706, 47.1514326]},
"id":"3695",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12673\">Atelier Meubles en Palettes: Cr\u00e9ez votre Canap\u00e9 de Jardin !<\/a>",
	"description":"Atelier  :  meubles en palettes : cr\u00e9er son canap\u00e9 de jardin.  &diams; Tour du mobilier en palette, apprendre \u00e0 reconna\u00eetre les diff\u00e9rents types de palettes, d\u00e9montage de palettes, fabrication d'un&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.566111, 43.4713932]},
"id":"3696",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12674\">Recherche Logement contre Services<\/a>",
	"description":"Cherche  :  \u00e0 vivre qq mois dans le Var. Logement gratuit en \u00e9change de travail : bricolage, r\u00e9novation de meuble, jardin, s'occuper d'enfants.  &diams;  Conviviale et&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d6\/95fd83b3ad6f860ceae79c28eb137e.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541361, 47.2186371]},
"id":"3697",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12675\">Permaculture<\/a>",
	"description":"H 45ans Cherche  :  compagne ou associ\u00e9e int\u00e9ress\u00e9e par la permaculture, projet commenc\u00e9 ."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.9320334, 48.0700479]},
"id":"3698",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12671\">Location Garage ou Partie de Grange<\/a>",
	"description":"Cherche  :  place dans grange ou garage pour une voiture que je souhaite r\u00e9parer. Troc possible contre bricolage : menuiserie, petite ma\u00e7onnerie, jardinage.  &diams;  Ouest ou&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.76167452508528, 48.5140294875503]},
"id":"3699",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12677\">Recherche Compagnons de Route<\/a>",
	"description":"Projet :  envie de me balader dans le pays faire le tour de plusieurs lieux, woofing et chantiers b\u00e9n\u00e9voles. Offre :  qq mois de voyage, amiti\u00e9, compagnie, partage de connaissance et de passions. 1&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9f\/4ee51c12ba9e30e4eed789bc7eb69d.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.58452, 47.7954001]},
"id":"3700",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12681\">Recherche Action en \u00c9covolontariat<\/a>",
	"description":"Souhaite  :  Int\u00e9grer un projet d'\u00e9covolontariat cet \u00e9t\u00e9."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d7\/eb52ab07786fb38983170427b4dbdb.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.4962468, 45.9314279]},
"id":"3701",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12682\">Recherche de l'Aide pour la Conception d'un Rocket Stove<\/a>",
	"description":"Cherche :  personne pouvant nous aider \u00e0 concevoir un po\u00eale de masse de type rocket stove :J-tube ou Batch Box. Offre :  H\u00e9bergement, nourriture, connaissances en agriculture et&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/88\/12be95713264ab0ebd8e598e884a89.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5559092, 42.3975059]},
"id":"3703",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12684\">D\u00f4me G\u00e9od\u00e9sique 75 m\u00b2 pour Accueil du Public<\/a>",
	"description":"Vend :  D\u00f4me g\u00e9od\u00e9sique neuf, fabrication artisanale, homologu\u00e9 ERP.  &diams;  diam\u00e8tre 10m, 75m\u00b2, sans poteau, 4m30 de hauteur int\u00e9rieure, structure en douglas, assemblages en acier galvanis\u00e9, toile&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.407631, 44.1638607]},
"id":"3704",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12686\">Recherche Terre ou Projet Collectif en Aveyron<\/a>",
	"description":"Projet :  Installation en Aveyron. Souhaite  :  int\u00e9grer ou participer \u00e0 la formation d'un \u00e9colieu tendant vers une autosuffisance conviviale, ou acheter\/louer une terre avec source. Offre  :&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.84949, 44.878]},
"id":"3705",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12687\">Chantier Participatif en \u00c9coconstruction<\/a>",
	"description":"Construction  :  de la 3eme maison ossature bois : assemblage et montage de la structure, isolation en bottes de paille, couverture et mise hors d'eau. Offre : Nourriture bio et locale, logement&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.50656973024198, 44.31585745]},
"id":"3706",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12688\">Cherche Location Petit Logement avec Jardin contre Loyer et \/ ou Service<\/a>",
	"description":"Cherche  :  petite maison ou appart avec jardin privatif. Environnement campagne Sud Aveyron. Travaux accept\u00e9s.  &diams;  max 250-300\u20ac et\/ou \u00e9change de service."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7928827, 45.6950021]},
"id":"3708",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12690\">Cherche Colocation<\/a>",
	"description":"Cherche  :  loc ou coloc dans la Dr\u00f4me, maison partag\u00e9e avec jardin. Offre  :  F 55ans VG militante d\u00e9fense animale + 2 chats.  &diams;  Discr\u00e8te, pr\u00eate \u00e0 partager des moments conviviaux et appr\u00e9ciant&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0236755, 44.4177724]},
"id":"3709",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12679\">Yourte contre Travail . . .<\/a>",
	"description":"Ecolieu avec habitants + locations vacances . Offre :  1 yourte, cuisine et sdb \u00e0 100m en \u00e9change de travail : \u00e9coconstruction, bois, d\u00e9broussaillage, entretien de yourtes, travaux dans les maisons,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.389045634793701, 43.2845280898578]},
"id":"3710",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12680\">Cr\u00e9ation d'une Colocation-S\u00e9niors en B\u00e9arn<\/a>",
	"description":"Projet :  Cr\u00e9ation d'une colocation-s\u00e9niors. Respect, bienveillance, \u00e9cologie, alimentation saine, entraide et \u00e9change de savoir-faire, joyeuse convivialit\u00e9.  &diams;  Loc en vue : maison de 250m\u00b2&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ae\/7bf876ddf570ceaf496832d3b50498.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0661852886972667, 47.25417435]},
"id":"3711",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12685\">Cherche S\u00e9jour de Vacances \u00c9cocitoyen !<\/a>",
	"description":"Cherche  :  poste de co-direction, pr\u00e9paration, co-organisation d'un s\u00e9jour de vacances pour cet \u00e9t\u00e9.  &diams;  respect des rythmes de l'enfant, implication des enfants dans la vie quotidienne,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1092316, 44.5480051]},
"id":"3712",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12693\">Pour une Semaine, un Mois, ou Plus avec Nous en Aveyron<\/a>",
	"description":"Projet  :  faire vivre un habitat d\u00e9j\u00e0 existant et permettre une joyeuse vie collective sur 2 ha avec ruisseau  &diams;  animaux accept\u00e9 dehors. Offre  :  cuisines communes int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.3396627, 46.8521421]},
"id":"3713",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12695\">\u00c9co-Hameau de Touche Renard<\/a>",
	"description":"Projet : Cr\u00e9ation d'un \u00e9co-hameau de 12 habitations mitoyennes par 2 , chacune disposant de 250m\u00b2 de terrain privatif, situ\u00e9 sur un espace commun de 10000 m\u00b2 + 12000 m\u00b2 pour les jardins. Parall\u00e8lement&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a1\/442838929c09f2dffc2de57fbac9b5.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.39289, 44.4048]},
"id":"3714",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12696\">Recherche Maison avec Terrain en Ard\u00e8che<\/a>",
	"description":"Projet  :  location pour micro projet permaculturel dans un p\u00e9rim\u00e8tre de 45 minutes en voiture de Vallon pont d'arc pour un collectif de 4 per.  Cherche  :  location d'une maison en pleine nature&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515587, 47.4739884]},
"id":"3715",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12697\">1er\u0002\u0002 Fermes d'Avenir Tour<\/a>",
	"description":"Ferme d'avenir tour  :  Tour de France d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019agro\u00e9cologie, la permaculture, les produits du terroir, les acteurs locaux du territoire et d'autres initiatives qui pr\u00e9figurent le monde rural de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.170717, 44.5654395]},
"id":"3716",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12698\">Intitiation Mediation<\/a>",
	"description":"Projet  :  Permaculture Humaine - Gestion des conflits - Initiation \u00e0 la m\u00e9diation selon diff\u00e9rentes postures et outils \u00e0 30 minutes \u00e0 l'ouest de Cahors 70\u20ac adhesion&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.170717, 44.5654395]},
"id":"3717",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12699\">Universit\u00e9 Populaire de Naturopathie, Lot<\/a>",
	"description":"Projet  :  prendre mieux soin de vous, de votre famille, mais pas forc\u00e9ment devenir naturopathe > Cursus d\u2019apprentissage sur la naturopathie en plusieurs sessions.  Stages  :  cures de d\u00e9toxination&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2625672, 44.5478331]},
"id":"3718",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12700\">Maraichage en Perma, Rotations et Associations<\/a>",
	"description":"Offre  :  Avec Charles du Bois de Fargues 100 euros les 3 jours + 10 euros repas"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.66656, 44.86186]},
"id":"3719",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12702\">Terrain Disponible<\/a>",
	"description":"Projet  :  \u00e9cologie, exp\u00e9rimentale et appliqu\u00e9e. Du monde v\u00e9g\u00e9tal et du sol, jusqu'\u00e0 l'expo de cabanes \u00e0 vendre pour un professionnel, ou par les \u00e9nergies renouvelables.... Explications en perspective.&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4001876, 44.5434857]},
"id":"3720",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12701\">Materiel de Levage pour Autoconstructeur<\/a>",
	"description":"Offre :  une grue de 10m hauteur et 10m de fl\u00e8che charge maxi 450kg en bout de fl\u00e8che galvanis\u00e9e, tr\u00e8s bon \u00e9tat, v\u00e9rins de calage ok moteur triphas\u00e9 ok , elle a toujours tourn\u00e9e.&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.55855481835173, 46.6557086]},
"id":"3721",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12703\">Ne Restons Pas des Adultes !<\/a>",
	"description":"Projet :  Un r\u00eave d\u2019enfant \u00e0 r\u00e9aliser en amour avec une femme pour une vie simple et sinc\u00e8re au sein d'habitat l\u00e9ger ; cabane, yourte, roulotte. Offre :  Jeune fripon de 50 ans, sain de corps et&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3902399, 44.6205476]},
"id":"3722",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12704\">Habitat Participatif Ard\u00e9chois Cherche Famille Sympa<\/a>",
	"description":"Projet : Nous, groupe de 10 foyers, cr\u00e9ons depuis plus de 2 ans un habitat group\u00e9 \u00e9cologique de solidarit\u00e9 interg\u00e9n\u00e9rationnelle et sociale, en ouverture sur son territoire. Nous avons sign\u00e9 le&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.2892349, 47.9839779]},
"id":"3724",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12706\">Terrain de Loisirs de 4660 m\u00b2 avec Chalet<\/a>",
	"description":"Offre : Vends terrain de 4660M2 cl\u00f4tur\u00e9 arbor\u00e9 diverses essences (ch\u00e2taigniers, noisetiers, noyer, pommiers, poiriers, pruniers, p\u00eachers, cerisiers petits fruitiers comme groseilles, cassis,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9a\/016d855d6e9dc7c4626a30f9b1230c.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0236641, 44.7282675]},
"id":"3725",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12707\">Ecole Cherche Maison !<\/a>",
	"description":"Projet  :  Coop'cinelle, \u00e9cole associative avec une organisation du 3\u00e8me type et une \u00e9ducation consciente et bienveillante pour les enfants de 3 \u00e0 11. Cherche  :  \u00e0 louer ou \u00e0 acheter notre prochain&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.7488069, 42.485804]},
"id":"3726",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12708\">Recherche d'un Petit Coin Tranquille<\/a>",
	"description":"Projet :  Apr\u00e8s 4 bonnes ann\u00e9es \u00e0 vagabonder , nous cherchons maintenant \u00e0 nous poser dans le 66, plus particuli\u00e8rement dans le Vallespir... Offre  :  Participation financi\u00e8res. Services... Demande  :&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.568223743024517, 44.8541211489333]},
"id":"3729",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12710\">Lieu \u00e0 Partager pour Petite Famille avec HL<\/a>",
	"description":"Projet  :  partager petite ferme sud Gironde avec ma famille monoparentale. ou de recr\u00e9er ensemble un nouveau projet de vie en mutualisant les taches et les ressources. Pratiques \u00e9cologiques,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/6d\/a8e22bf1fa2682f3efe1206807feae.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.21747682981465, 45.16879335]},
"id":"3730",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12711\">Projet d'Oasis Cherche Lieu \u00e0 Acheter<\/a>",
	"description":"Projet  :  cr\u00e9er un Oasis, Sud de la France. Propri\u00e9t\u00e9 collective, habitats individuels, mutualisation, permaculture, sociocratie, travail sur soi, CNV, bien-\u00eatre. Recherche  :  des membres et un&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.1268334, 44.2382882]},
"id":"3731",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12712\">Cherche Personne Pouvant<\/a>",
	"description":"Projet  :  cherche personne pouvant m'aider sur la ferme Offre  :  un petit chalet independant, ma table, la decouverte d'une vie, d'un metier et puis un lieu splendide au milieu des&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cc\/7c840a0152dd510b3d7f361fc21fb9.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.340196, 46.5802596]},
"id":"3732",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12713\">Trouver ou s'Epanouir<\/a>",
	"description":"Projet  :  Famille bient\u00f4t 4 personnes, paysagiste, permaculteur, mara\u00eecher, savoir-faire lainier. Cherche  :  lieu ou s'installer, cr\u00e9er v\u00eatements pour les habitants avec ch\u00e8vre mohair. Offre :  aide&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f1\/c7503e609cfe60ff6ebdd662d07901.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0626706, 44.6451325]},
"id":"3733",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12714\">Recherche Partenaire de Projet<\/a>",
	"description":"Projet  :  d\u00e9veloppement d'un lieux de vie respectant les valeurs : d\u00e9croissance, recyclage, d\u00e9brouille, sobri\u00e9t\u00e9, autonomie, simplicit\u00e9, permaculture et joie. Offre  :  en cours d'acquisition d'un&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.714667989064269, 47.6309713647546]},
"id":"3734",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12715\">Espace Disponible pour Habitat Mobile<\/a>",
	"description":"Offre :  \u00e9change de services  &diams;  Espace caravane\/camping-car, eau\/\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 convenir, toilettes s\u00e8ches et douche solaire priv\u00e9es. Demande  :  participation entretien\/gardiennage  &diams;&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.1808114, 43.282304]},
"id":"3735",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12716\">Amiti\u00e9es<\/a>",
	"description":"Projet  :  recherche personnes ou couples de plus de 64 ans pour relations amicales , voir entraides , conseils permacultures, solaire, etc"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ae\/7bf876ddf570ceaf496832d3b50498.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.742639, 45.5504338]},
"id":"3736",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12719\">Cr\u00e9ation d'un Habitat Collectif en Livradois-Forez (Ambert)<\/a>",
	"description":"Projet : Cr\u00e9at HG Livradois-Forez (Ambert) 2 fermes sur 4ha, alt 1000m, au bout d'1 piste de 2 km, site isol\u00e9 \u00c9c, m\u00e9diath, village \u00e0 15 min. Ville, vie soc et cultur \u00e0 30 min. B\u00e2ti \u00e0 r\u00e9nover&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/88\/12be95713264ab0ebd8e598e884a89.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.38942, 46.9052]},
"id":"3737",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12721\">Eco-Location en Bresse Jurassienne<\/a>",
	"description":"Projet  :  d\u00e9part un mois en woofing en mai Offre  :  \u00e0 personne seule ou couple en itin\u00e9rance ou souhaitant faire une pause, sans addictions, un h\u00e9bergement au mois dans une colocation en maison&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/97\/28a8718b2163d7dd95f4874ce56c8a.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.38278, 46.9872]},
"id":"3738",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12723\">Assistant Maraicher en Permaculture<\/a>",
	"description":"Projet  :  assistant mara\u00eecher en permaculture pour un ecocentre en Bourgogne. Offre  :  3ha + 700m\u00b2 \u00e0 r\u00e9nover et l'accompagnement de 2 personnes ayant 20 ans exp\u00e9riences en permaculture. Recherche  :&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.50656973024198, 44.31585745]},
"id":"3739",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12722\">Contact Pris et Perdu<\/a>",
	"description":"Projet  :  jeune couple de potier (Andrea et Julien), avons post\u00e9 une annonce courant novembre concernant une recherche d'un lieu en vue de notre projet d'installation. Nous avons eu une r\u00e9ponse de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.2471138, 45.4630966]},
"id":"3740",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12725\">Souhaitant Accueillir des Personnes \u00c2g\u00e9es \u00e0 mon Domicile et que . . .<\/a>",
	"description":"Projet : Souhaitant accueillir des personnes \u00e2g\u00e9es \u00e0 mon domicile et que celles-ci demande des travaux. Recherches personne avec des comp\u00e9tences significatives en construction et am\u00e9nagement :&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ab\/e2872f38a9c580c9493266bc4d1a5b.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.2471138, 45.4630966]},
"id":"3741",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12724\">Accueil de Personnes \u00c2g\u00e9es-Travaux \u00e0 Pr\u00e9voir-et Handicap\u00e9es Mentales . . .<\/a>",
	"description":"Projet : Accueil de personnes \u00e2g\u00e9es - travaux \u00e0 pr\u00e9voir - et handicap\u00e9es mentales avec du mara\u00eechage - verger biologique sur 2ha41 en bordure de rivi\u00e8re Offre : Les temps de rencontres \u00e0 la maison avec&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ab\/e2872f38a9c580c9493266bc4d1a5b.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.66656, 44.86186]},
"id":"3742",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12726\">Location Maison 100 m\u00b2<\/a>",
	"description":"Offre : A louer maison 100m2, 2 niveaux, sur propri\u00e9t\u00e9 \u00e9colo en plein nature prot\u00e9g\u00e9e. Pour plus d'informations me contacter par mail."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.66656, 44.86186]},
"id":"3743",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12728\">Cherche Femme, + ou-la Soixantaine, Autonome, Aimant Vraiment la . . .<\/a>",
	"description":"Projet : Cherche femme, + ou - la soixantaine, autonome, aimant vraiment la nature, tr\u00e8s port\u00e9e sur l'\u00e9cologie, la vie saine, pour une cohabitation amicale et intelligente d'une ancienne ferme&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3491069, 43.2130358]},
"id":"3744",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12729\">Habitat Partag\u00e9 \u00e0 Carcassonne (11)<\/a>",
	"description":"Projet : femme 63 ans (intervenante th\u00e9\u00e2tre pas encore retrait\u00e9e) d\u00e9sire partager maison avec 1 - 2 personnes afin de rendre le quotidier plus gai. J'habite une grande maison tr\u00e8s agr\u00e9able avec&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.66656, 44.86186]},
"id":"3745",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12727\">Terrain pour Caravanne<\/a>",
	"description":"Offre : Terrain pour caravane ou cabane, esprit \u00e9colo indispensable, me contacter pour d'avantage d'explication."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.4404424, 47.9012363]},
"id":"3746",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12730\">Stage D\u00e9couverte \u00abLib\u00e8re Ton Clown!\u00bb<\/a>",
	"description":"Stage d\u00e9couverte  :  R\u00e9veille l'\u00e9nergie clownesque qui sommeille en toi.  &diams; Comment \u00eatre au plus proche de ce que je suis, prendre conscience de mes masques sociaux, mettre le je(u) au service&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1f\/5724b8ebd035e60de0eb5162b0d35b.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.9033193, 48.3980709]},
"id":"3747",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12731\">Stage Intensif \" Lib\u00e8re Ton Clown!\u00bb<\/a>",
	"description":"Stage intensif  :  Lib\u00e8re ton clown : explorer son potentiel cr\u00e9atif spontan\u00e9 \u00e0 travers des improvisations, int\u00e9grer outils et techniques pour catalyser l'\u00e9nergie cr\u00e9atrice.  &diams; 490\u20ac la semaine +&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.8912114, 44.1727467]},
"id":"3748",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12732\">Stage Intensif \" Lib\u00e8re Ton Clown!\u00bb<\/a>",
	"description":"Stage intensif  :  Lib\u00e8re ton clown : explorer son potentiel cr\u00e9atif spontan\u00e9 \u00e0 travers des improvisations, int\u00e9grer outils et techniques pour catalyser l'\u00e9nergie cr\u00e9atrice.  &diams;  420\u20ac + prix de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cc\/7c840a0152dd510b3d7f361fc21fb9.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9775826, 43.7314311]},
"id":"3749",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12733\">Jeune Famille Cherche un Logement Simple en Vue d'Installation Agricol<\/a>",
	"description":"Projet :  famille franco-am\u00e9ricaine en transition pro : entreprise de paysan boulanger pr\u00e9vue pour 2018. Cherche  :  logement temporaire en milieu rural\/naturel avec jardin. Surface habitable min&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.38942, 46.9052]},
"id":"3750",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12734\">Cherche Hache-Paille Manuel<\/a>",
	"description":"Projet : Culture et utilisation du miscanthus comme paillage sur jardin perma. Cherche  :  Hache paille manuel. Offre :  Argent ou coup de main."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/97\/28a8718b2163d7dd95f4874ce56c8a.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.38942, 46.9052]},
"id":"3751",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12735\">Projet Cr\u00e9ation de Groupe en Transition \/ Sel<\/a>",
	"description":"Projet :  Cr\u00e9ation syst\u00e8me d'\u00e9change local + atelier participatif, FABLAB et universit\u00e9 populaire, pour une plus grande autonomie. Offre :  Mutualisation des connaissances et outils, domaine&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/97\/28a8718b2163d7dd95f4874ce56c8a.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800197, 48.1113387]},
"id":"3752",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12736\">Projet de Vie dans le 35 \/ 53<\/a>",
	"description":"F50 ans, franche et naturelle + chats et chien. Cherche  :  terrain au vert, calme pour construire maison \u00e9colo \u00e0 toit plat + jardin AB dans le 35 ou 53  &diams; Budget perso : 150K\u20ac. Demande :&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5472505, 43.9268331]},
"id":"3753",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12737\">Stage \u00abQui Sui-Je Vraiment?''<\/a>",
	"description":"Projet : Stage intensif exp\u00e9rientiel et in\u00e9dit. Se rencontrer dans son identit\u00e9 profonde et lib\u00e9rer les ressources cach\u00e9es de notre \u00eatre. Tel 06 07 25 24 54 site&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.653488261977237, 45.36212445]},
"id":"3754",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12692\">Colocation Senior en Dordogne<\/a>",
	"description":"Projet  :  colocation pour seniors dans une grande maison \u00e0 la campagne Offre  :  une chambre \u00e0 l'\u00e9tage de 35 m2 avec salle de bains et WC privatifs. Loyer 270\u20ac sans les charges  &diams;  Moments de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.3088889, 43.4305556]},
"id":"3755",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12738\">Av Lieu de Vie Mi\u00e9lan (32170) sur 5000 m\u00b2 \/ 280 m\u00b2 Habitables<\/a>",
	"description":"Projet : Mi\u00e9lan (32170) - AV lieu de vie sur 5000m2\/280m2 habitables dans le gers, Le village et lac \u00e0 moins d'1\/4 d'heure \u00e0 pied, ses commodit\u00e9s : \u00e9coles dont coll\u00e8ge, commerces, 4 passages bus&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5a\/1ce37ec483f2e47d8e5b1fd9c5d0c3.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.1221322, 45.8871702]},
"id":"3756",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12739\">Recherche Projet d'\u00c9covillage ou \u00c9covillage<\/a>",
	"description":"Cherche  : Ecovillages en projet ou existants, dimensions agriculture, artisanat, \u00e9cotourisme, autonomie  &diams;  R\u00e9gion l\u00e9manique ou proche. Moi :  exp\u00e9rience gestion de projet, loisirs sportifs et&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f9\/ab21167f8f8710f74847fe8478b36d.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.57067434710132, 49.64009055]},
"id":"3757",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12694\">Volontariat en Permaculture<\/a>",
	"description":"Projet  :  partir faire du b\u00e9n\u00e9volat,ou du compagnonnage chez un enseignant ou un consultant en permaculture. Offre  :  Mon aide pour des petits travaux agricoles  &diams;  jardinage  &diams;&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/07\/bec3ffa52b72082ad28d8d8ae6ffb6.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.6010439, 43.0084823]},
"id":"3758",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12742\">Formation Toitures V\u00e9g\u00e9talis\u00e9es<\/a>",
	"description":"Offre : Explorez les bases th\u00e9oriques d'une toiture v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e et leur mise en pratique concr\u00e8te avec la construction d'une mini-toiture v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e de 5m\u00b2 de A \u00e0 Z : pose des b\u00e2ches, zinguerie,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.9350093, 43.07163]},
"id":"3759",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12743\">Formation aux Bases de l'\u00c9co-Construction<\/a>",
	"description":"Offre : Comment puis-je construire ou r\u00e9nover ma maison en utilisant des mat\u00e9riaux naturels et sains ? Pendant 5 jours avec plusieurs professionnels, vous d\u00e9couvrirez les fondamentaux : d\u00e9marches&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.0606751, 46.5552047]},
"id":"3760",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12741\">Permaculture<\/a>",
	"description":"Offre  :  s\u00e9jour travaux pratiques pour 2 pers pour \u00e9changer et essayer la perma, potager verger sur 4700m\u00b2  &diams;  Log\u00e9, nourri."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0d\/33be929d0a744add6db05e2cfd86b9.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.0606751, 46.5552047]},
"id":"3761",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12740\">Je Peut Apprendre \u00e0 Faire de l'Enduit Chaux<\/a>",
	"description":"Cherche :  \u00e0 accueillir 1 ou 2 personnes qui veulent apprendre \u00e0 utiliser la chaux dans le b\u00e2ti contre travaux pratiques.  &diams;  Log\u00e9, nouri, cadence tranquille.  &diams;  Chantier \u00e9tal\u00e9 jusqu'en&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0d\/33be929d0a744add6db05e2cfd86b9.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.7622026, 44.1427858]},
"id":"3762",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12744\">Vente d'une Ferme de Montagne<\/a>",
	"description":"Projet : Je cherche \u00e0 d\u00e9m\u00e9nager et recommencer un projet agricole dans une autre r\u00e9gion. Actuellement en activit\u00e9, je cherche quelqu'un pour rependre la ferme que je pourrais former pour assurer la&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/72\/7d4247b16daff336e9b02b1d573ac5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.56614, 44.6482]},
"id":"3764",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12745\">A l'\u00c9coute des Mains<\/a>",
	"description":"Stage  :  Par l'\u00e9coute des mains : aller \u00e0 la rencontre de notre \u00e2me cr\u00e9atrice par l'alternance de Qi Gong et de d\u00e9tente, de marche et d'expression artistique : dessin, \u00e9criture, volume, pastel,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7274722, 45.182151]},
"id":"3765",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12750\">Notre Coop\u00e9rative d'Habitant-es Recherche des Familles<\/a>",
	"description":"Projet : Coop\u00e9rative, non-sp\u00e9culation immobili\u00e8re, propri\u00e9t\u00e9 collective, fonctionnement d\u00e9mocratique, valeurs sociales, solidaires et \u00e9cologiques.  &diams; Accompagn\u00e9s par Habicoop et Pluralis.  &diams;&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.56614, 44.6482]},
"id":"3766",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12748\">Les Traces de la Varaime<\/a>",
	"description":"Stage  :  Les traces de la Varaime : Graphie, dessin, \u00e9criture, volume. Marche m\u00e9ditative, \u200bQi Gong, Chant, Danse et Feu de la St Jean.  &diams;  130\u20ac\/2jours + h\u00e9bergement&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3986524702344, 44.815194]},
"id":"3768",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12751\">Recherche Colocation ou Lieu de Vie<\/a>",
	"description":"Demande : Salut \u00e0 tous, je viens m'installer en ard\u00e8che pour le mois de mars, et je suis \u00e0 la recherche d'une maison agr\u00e9able o\u00f9 il fait bon vivre. Moi c'est pierre, 33 ans, je suis apiculteur et j'ai&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7191913, 45.7122795]},
"id":"3769",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12752\">Cr\u00e9ation d'un Habitat Collectif dans le Livradois Forez au \u00abBrugeron\u00bb<\/a>",
	"description":"Projet : Bonjour, je me pr\u00e9sente, je m\u2019appel Rapha\u00ebl. Actuellement propri\u00e9taire d\u2019un ensemble d\u2019habitations dans la r\u00e9gion d\u2019Auvergne plus pr\u00e9cis\u00e9ment dans le Parc naturel R\u00e9gional du Livradois-Forez entre&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/88\/12be95713264ab0ebd8e598e884a89.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3126795, 43.7466047]},
"id":"3770",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12753\">Habitat Collectif Esprit de Partage Petit Oasis<\/a>",
	"description":"Projet :  Habitat collectif, oasis avec piscine, four \u00e0 pain, yourte, verger potager AB. Offre :  maison 45m\u00b2 meubl\u00e9e avec jardin."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e9\/0050aa580b65fb64cce3b4210e27ef.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4297028, 46.808203]},
"id":"3772",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12755\">Stage de Permaculture: Concevoir son Jardin de Cuisine Bio-Intensif<\/a>",
	"description":"Projet : Comment, \u00e0 travers la technique de jardinage \u00ab bio-intensif \u00bb cultiver en abondance des l\u00e9gumes sains et nutritifs sur de petites surfaces ? La technique de jardinage \u00ab bio-intensif \u00bb&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.38278, 46.9872]},
"id":"3773",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12756\">Recherche Aide Cuisinier dans un Jardin Permaculture de 5500 m\u00b2<\/a>",
	"description":"Projet : L\u2019association Al\u00f4snys, loi 1901, \u00e9cocentre en permaculture RECHERCHE UN(E) CUISINIER(E) V\u00c9G\u00c9TARIEN(NE) amateur(rice) ou professionnel(le) qui souhaite exp\u00e9rimenter la cuisine dans un lieu en&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.1268334, 44.2382882]},
"id":"3774",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12757\">Rencontre Amoureuse<\/a>",
	"description":"Cherche  :  F la quarantaine, jolie, intelligente, rebelle \u00e0 cette soci\u00e9t\u00e9 d\u00e9lirante. Offre  :  J'ai une vie, une activit\u00e9 paysanne, un lieu privil\u00e9gi\u00e9, une ferme, des animaux, la montagne \u00e0 partager et&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cc\/7c840a0152dd510b3d7f361fc21fb9.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7233981, 43.9224542]},
"id":"3775",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12758\">Atelier Fabrication de Cosm\u00e9tiques Naturelles<\/a>",
	"description":"Projet : Simple, \u00e9conomique et bien plus efficace que les produits trouv\u00e9s dans le commerce , fabriquer ses cosm\u00e9tiques naturelles nous permets de r\u00e9aliser un produit qui nous correspond et nous fait&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.0707021, 45.3421947]},
"id":"3776",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12759\">Offre Colocation<\/a>",
	"description":"Projet : Je suis une femme de 60 ans et j'habite dans une maison \u00e0 1km d'un bourg qui peut permettre de se poser quelque temps pour quelqu'un qui recherche le calme. Je travaille dans le domaine&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2598387, 44.7995816]},
"id":"3777",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12762\">Cherche Lieu Magique pour 1 Semaine de Vacances en Famille<\/a>",
	"description":"Projet : Bonjour \u00e0 vous! Mon amoureux, notre fils de 2ans et moi cherchons un bel endroit pour passer une semaine de vacances en famille au mois d'Avril. Dans l'id\u00e9al nous aimerions un \u00e9change de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.31892, 43.73106]},
"id":"3778",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12763\">Module de Formation en Permaculture<\/a>",
	"description":"Projet : \u00ab L'arbre dans les syst\u00e8mes permacoles ; de l'observation \u00e0 la r\u00e9colte \u00bb avec Monika Franck, dipl\u00f4m\u00e9e en permaculture appliqu\u00e9e."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.6923104, 47.3016377]},
"id":"3779",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12764\">Initiation \u00e0 la Permaculture<\/a>",
	"description":"Projet : une s\u00e9rie de stages sous la forme de modules d'un weekend pour approfondir les points suivants avec les outils de la permaculture: initiation - sol vivant - plantes sauvages et&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/21\/bfef76ac3b6b8cf5c613030bff2e62.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.958703, 44.2076747]},
"id":"3780",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12766\">Stages Printemps \u00c9t\u00e9 Naturellement Simples<\/a>",
	"description":"Projet : 16 avril 2017 : Construction d'une Spirale d'Aromatiques  &diams;  20 mai 2017 : Stage Cuisine sauvage : de la cueillette \u00e0 l'atelier cuisine  &diams;  Du 3 au 5 juin 2017 : Stage&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.958703, 44.2076747]},
"id":"3781",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12767\">Stages \u00c9t\u00e9 Automne Naturellement Simples<\/a>",
	"description":"Stages  :  - 13 ao\u00fbt : Stage Fabrication de cosm\u00e9tiques : cueillette, r\u00e9alisation ensemble de quatre cosm\u00e9tiques \u00e0 base de plantes, que vous ram\u00e8nerez chez vous - 16 septembre : Stage Couleurs&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9580413, 46.1191397]},
"id":"3782",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12768\">Accueil de Tiny House ou Autre<\/a>",
	"description":"Projet  :  entre Bourg en Bresse et Lyon, accueille tiny house ou autre pour vivre le plus autonome en permaculture sans int\u00e9grisme Offre  :  un hectare de terrain avec maison en bois, jardin,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f7\/77f77fdc0394204538e09078912640.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5449675, 47.88362]},
"id":"3783",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12770\">Changer d'Air contre un Coup de Mains<\/a>",
	"description":"Projet :  Hameau Bretagne Sud-Est : cr\u00e9ation d'un lieu d'accueil d'enfants via le r\u00e9seau Accueil Paysan Demande  :  coup de main pour am\u00e9nagement int\/ext : combles, cellier, sas d'entr\u00e9e, terrasse&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0242746, 42.8831178]},
"id":"3784",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12771\">Collectif en Devenir dans les Pyr\u00e9n\u00e9es<\/a>",
	"description":"Projet :  Collectif en devenir au coeur des Pyr\u00e9n\u00e9es Salut \u00e0 vous, Nous sommes actuellement deux : l\u2019un, Jean Michel, qui est sur la ferme des cascades depuis plus de quarante ans et moi m\u00eame,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b6\/b712d487b1542a2d1e24ca1d717821.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.958703, 44.2076747]},
"id":"3785",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12765\">Stages Printemps Naturellement Simples<\/a>",
	"description":"Stages  :  - 16 avril : Construction d'une Spirale d'Aromatiques  &diams;  20 mai 2017 : Stage Cuisine sauvage : de la cueillette \u00e0 l'atelier cuisine - Du 3 au 5 juin 2017 : Stage Botanique&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3902399, 44.6205476]},
"id":"3786",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12772\">Cherche \u00c9co-Colocation en Dr\u00f4me ou en Ard\u00e8che<\/a>",
	"description":"Offre  :  Jeune quinqua + chat, cherche \u00e0 cultiver respect, bienveillance, joie, faire et vivre ensemble dans maison avec terrain en petit comit\u00e9. Sud Dr\u00f4me\/Ard\u00e8che. Demande :  lieu \u00e0 habiter dans&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.29377, 47.47516]},
"id":"3787",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12773\">Cherchons Repreneurs pour Ferme d'\u00c9levage Laitier en Bio. 35 . . .<\/a>",
	"description":"Cherche  :  repreneur pour ferme d\u2019\u00e9levage laitier AB. 35 vaches laiti\u00e8res avec transfo et vente directe. 72ha avec s\u00e9chage en grange, accueil p\u00e9dagogique, actuellement 3.5UTH.  &diams;  B\u00e2ti bon \u00e9tat&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/dc\/5711cb445ce8f6b31dbdd7cb0d1f05.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.4302412, 43.6263176]},
"id":"3788",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12775\">Cherche Terres \u00e0 Louer dans Bois de Landes<\/a>",
	"description":"Projet : Couple \u00e9leveurs, 7 \u00e2nes b\u00e2t\u00e9s. Statut de cotisants solidaires. Comp\u00e9tences b\u00fbcheronnage, ma\u00e7onnerie, jardinage, \u00e9levage de brebis. Cherche  :  terres agricoles, bois de landes en partage et&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9808695, 43.029047]},
"id":"3789",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12777\">Recherche Colocation au Calme<\/a>",
	"description":"Cherche  :  coloc au calme dans coin de nature.  &diams;  30min maxi de Sigean."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4310418, 48.1230722]},
"id":"3790",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12778\">Gaec Cherche Associ\u00e9s<\/a>",
	"description":"Contexte :  Mara\u00eechage AB depuis 30 ans, vente directe sur les march\u00e9s et vente en biocoop. Production sur 5ha plein champs et 4500m\u00b2 de serres froides. Cherche  :  1 \u00e0 3 associ\u00e9s suite \u00e0 d\u00e9part en&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9a\/016d855d6e9dc7c4626a30f9b1230c.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.50721379974976, 44.5167378649643]},
"id":"3791",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12780\">Couple avec Deux Enfants Souhaitant Vivre en Yourte<\/a>",
	"description":"Projet : Couple avec enfants, exp\u00e9rience en agro\u00e9cologie, polyculture et \u00e9levage, connaissances en d\u00e9veloppement personnel et soins \u00e9nerg\u00e9tiques. Cherche  :  lieu de vie ou terrain pour yourte en&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/31\/75e3d76f6e1e46d8027cb989145e58.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5149934, 43.4813927]},
"id":"3792",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12781\">Rejoindre un Ecovillage<\/a>",
	"description":"Projet : Bonjour,je souhaiterais rejoindre ou cr\u00e9\u00e9 un ecovillage dans le sud ouest de la France; Je d\u00e9sire m'investire avec des personnes ouverte dans le partage et l '\u00e9change,j ai le d\u00e9sire de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ae\/7bf876ddf570ceaf496832d3b50498.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6653753, 43.1220125]},
"id":"3793",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12782\">Colocation Milieu Pyrenees, Ancienne Ferme<\/a>",
	"description":"Propose :  coloc pour personne responsable et ouverte. Maison de campagne, jardin. maraichage et potager possibles.  &diams;  Loyer mod\u00e9r\u00e9 en \u00e9change de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.632037, 6.910561]},
"id":"3794",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12786\">Offre de Stage en Tourisme \/ Eco-Tourisme H \/ F<\/a>",
	"description":"Projet : Offre de stage en Tourisme \/ Eco-tourisme h\/f Contexte du stage : L\u2019association CIR-Togo \u0153uvre depuis sa cr\u00e9ation pour la promotion d\u2019un tourisme durable, de comportements respectueux de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.632037, 6.910561]},
"id":"3795",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12785\">Offre de Stage en Tourisme \/ Eco-Tourisme H \/ F<\/a>",
	"description":"Propose  :  stage tourisme durable  &diams;  Kpalim\u00e9 au Togo.  &diams;  Organiser randonn\u00e9es d\u00e9couvertes des cultures, histoire, faune et flore. Suivi s\u00e9rieux. Profil  :  \u00e9tudes sup dans tourisme et&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e5\/88dd482e7caabaa1035bbb03f7c0bb.png?1488917761",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0279108, 48.2863568]},
"id":"3797",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12787\">Recherche Colocation \/ Habitat Partag\u00e9<\/a>",
	"description":"Cherche  :  coloc,HP en maison.  &diams;  Aube."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/46\/bd9a3d5053ab05eeedb7978f1a9dee.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.4342569, 49.2561311]},
"id":"3798",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12789\">Projet<\/a>",
	"description":"Cherche  :  maison avec terrain 1ha min pour projet micro ferme.  &diams;  Creuse ou Centre."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/7d\/a36cbac13135f1ab3f3c84dfd59bd8.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.0360188, 44.7035485]},
"id":"3799",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12790\">Ecolieudevie Autour Activit\u00e9 Permaculture en Autonomie<\/a>",
	"description":"Projet :  \u00e9laborer maraichage et agroforesterie en perma 5ha, voire petite culture bl\u00e9 et c\u00e9r\u00e9ales anciennes 10ha. HL en autoconstruction et ind\u00e9pendance \u00e9nerg\u00e9tique \u00e0 plusieurs. Cherche  :  \u00e0 acqu\u00e9rir&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/6d\/a8e22bf1fa2682f3efe1206807feae.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7934767, 45.7362255]},
"id":"3800",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12791\">Garde de Maison<\/a>",
	"description":"Propose :  garde de maison b\u00e9n\u00e9vole, prendre soin de vos logement, jardin, animaux. De Lyon, motoris\u00e9e, retrait\u00e9e disponible, la campagne me manque."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9445954, 43.927971]},
"id":"3801",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12792\">Colocation dans une Maison<\/a>",
	"description":"Offre : Bonjour, Nous sommes un couple, \u00e2g\u00e9s de 31 ans\u00a0: Didier, vigneron bio \u00e0 la cave coop\u00e9rative de Mori\u00e8res-les-Avignon, et Carole qui travaille dans le domaine social et culturel. Nous cherchons 2&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e9\/0050aa580b65fb64cce3b4210e27ef.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.93518619853312, 43.1193179230903]},
"id":"3802",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12793\">Recherche un Lieu de Partage et de Vie en Auto Suffisance . . .<\/a>",
	"description":"Projet : Recherche un lieu de partage et de vie en auto suffisance partielle ou totale pour faire du Woofing et aider au jardinage et \u00e0 la permaculture ou \u00e0 l'installation et au d\u00e9veloppement d'un&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d6\/95fd83b3ad6f860ceae79c28eb137e.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4866071, 43.2297857]},
"id":"3803",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12794\">\u00c9change H\u00e9bergement contre Aide<\/a>",
	"description":"Projet : En cours de cr\u00e9ation de structure accueil de groupe chambres et table d'h\u00f4tes, en cours de cr\u00e9ation espace d\u00e9tente et bien \u00eatre et en projet de cr\u00e9ation d'un Oasis sur le terrain de 4 ha avec&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b6\/b712d487b1542a2d1e24ca1d717821.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8725664, 49.086742]},
"id":"3804",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12795\">Faire D\u00e9couvrir a ma Fille un Autre Monde<\/a>",
	"description":"Projet  :  Faire d\u00e9couvrir a ma fille un autre monde dans \u00e9colieu interg\u00e9n\u00e9rationnel, joyeux, VG et centr\u00e9 sur la perma. En juillet. Offre :  aide et\/ou participation financi\u00e8re&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d1\/c9161e266ccfe1bd9e9408734c7abd.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.3088889, 43.4305556]},
"id":"3805",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12797\">S\u00e9jours Libres de 3 \u00e0 10 Jours<\/a>",
	"description":"S\u00e9jour  :  libres de 3 \u00e0 10 jours dans ferme gasconne 280m\u00b2 sur terrain 5000m\u00b2. Jusqu'\u00e0 3 pers.  &diams;  sans repas\/formule dortoir 18\u20ac\/jour, 28\u20ac\/chambre individuelle, avec 1 repas\/formule dortoir&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5a\/1ce37ec483f2e47d8e5b1fd9c5d0c3.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9401246, 44.6825148]},
"id":"3806",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12798\">Stage de Formation \u00e0 l'Auto et \u00c9co-Construction<\/a>",
	"description":"Stage  :  acqu\u00e9rir une vision des projets d'auto et \u00e9co-construction, ateliers pratiques et th\u00e9oriques, conduite de chantier collectif.  &diams;  330 \u20ac + s\u00e9jour externe 126\u20ac ou pension compl\u00e8te&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.94344, 44.724]},
"id":"3807",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12800\">Stage de Vannerie Sauvage<\/a>",
	"description":"Projet :  de l'architecture de jardin \u00e0 la vannerie sur arceaux. Reconnaissance des v\u00e9g\u00e9taux, cueillette, r\u00e9alisation."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5703031, 43.2924385]},
"id":"3808",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12799\">Apprentissage de la Taille des Arbres Fruitiers et des Oliviers<\/a>",
	"description":"Stage tailes des fruitiers et oliviers  :  Acquisition ou renforcement de comp\u00e9tences dans la conduite des fruitiers et des oliviers, de connaissance comparative des diff\u00e9rents types de rameaux et&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3c\/03cb90014b8d334c18b0627cd1aca4.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3904227, 45.7215353]},
"id":"3809",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12801\">Cr\u00e9ation Coll\u00e8ge D\u00e9mocratique dans le Puy de D\u00f4me<\/a>",
	"description":"Ouverture  :  rentr\u00e9e 2017 : Coll\u00e8ge d\u00e9mocratique de la vall\u00e9e du Madet.  &diams;  Classe unique, jeunes de 10 \u00e0 16 ans.  &diams;  Libert\u00e9 d'apprentissage, coop\u00e9ration, autonomie, p\u00e9dagogie de projets,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/88\/12be95713264ab0ebd8e598e884a89.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.9411135, 45.8769745]},
"id":"3810",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12802\">Mise \u00e0 Disposition de Service pour Projet Agricole<\/a>",
	"description":"Offre  :  mes services en tant que formateur ou en suivi de projet de transition agricole vers le non travail du sol mais encore une aide \u00e0 la cr\u00e9ation de projet; que ce soit un jardin, une ferme,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/aa\/656b44eb2ddd1ad32f7cfd852e23bd.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.5666078, 47.161511]},
"id":"3811",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12803\">Maison sur Terrain Arbor\u00e9 de 7000 m\u00b2<\/a>",
	"description":"Vend :  maison sur terrain arbor\u00e9 7000m\u00b2 constructible.  &diams;  Cuisine-s\u00e9jour 20m\u00b2, salon-chemin\u00e9e 12m\u00b2, 3 chb, sdb douche et baignoire, v\u00e9randa 12m\u00b2, cave, d\u00e9pendances, puits, verger. Travaux&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a1\/442838929c09f2dffc2de57fbac9b5.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.146258, 42.9372247]},
"id":"3812",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12804\">Lieu de Vie pour \u00c9criture<\/a>",
	"description":"Projet :  \u00e9criture d'un livre, titre pr\u00e9vu : Vivre selon son c\u0153ur, la r\u00e9volution de l'autonomie. Cherche  :  lieu de vie \u00e9colo et solidaire pour partage et \u00e9change d'id\u00e9es et de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.62953829564709, 45.4572031186633]},
"id":"3813",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12807\">Recherche une Maison + Terrain de 10000 m\u00b2 en Location Longue Dur\u00e9e<\/a>",
	"description":"Projet :  cr\u00e9er une asso pour accueillir et faire travailler des personnes en difficult\u00e9s sociales pour retrouver leur confiance.  &diams;  Lieu de permaculture et ferme de m\u00e9diation animale.&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.677885, 45.6754284]},
"id":"3814",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12809\">Loue Maisonnette Paille Bioclimatique 3 Pi\u00e8ces<\/a>",
	"description":"Loue :  maisonnette paille bioclimatique 3 pi\u00e8ces sur terrain comportant 6 maisons paille, TS, jardinage possible. Demande :  coup de main de camtar et pour la construction des maisons \u00e0&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f7\/77f77fdc0394204538e09078912640.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2647644, 48.3298305]},
"id":"3815",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12810\">5 Jours pour Trouver sa Voie . . . Changer de Vie-Alsace<\/a>",
	"description":"Projet : Votre conviction : n\u00e9cessit\u00e9 de mettre concr\u00e8tement en oeuvre un mode de vie \u00ab diff\u00e9rent \u00bb Vos atouts : vous disposez de multiples savoir-faire, de formations acquises ou projet\u00e9es. Voici 5&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/2b\/eb68ce80c7c0ba13dfa33919267d33.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.38278, 46.9872]},
"id":"3816",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12811\">Animateur Enfant dans un \u00c9colieu<\/a>",
	"description":"Projet : Depuis 2007, Al\u00f4nsys d\u00e9veloppe des activit\u00e9s de sensibilisation \u00e0 l'environnement. Les 6-7 mai nous r\u00e9alisons une f\u00eate des plants anciens et souhaitons proposer des activit\u00e9s \"nature\" pour&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6685789, 44.285143]},
"id":"3818",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12813\">Crowdfounding pour un Petit Troupeau de Brebis<\/a>",
	"description":"Projet : Bonjour, nous sommes un petit collectif paysan naissant et install\u00e9 depuis peu dans une ferme du sud des hautes alpes, notre souhait est de partager une vie communautaire bas\u00e9 sur&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9b\/59dc791489aa446c7f083c98847e76.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6756141, 43.0320299]},
"id":"3819",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12814\">Recherche Partenaires de Projet-Habitat Collectif<\/a>",
	"description":"Projet : Acquisition \u00e0 plusieurs d\u2019un lieu de vie et d\u00e9veloppement d'activit\u00e9s (jardin, activit\u00e9s manuelles, boulange...). Valeurs : d\u00e9croissance, sobri\u00e9t\u00e9, autonomie et bonne humeur ! Offre : Notre&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.8636703, 43.2908597]},
"id":"3820",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12815\">Formation \u00e0 la Permaculture<\/a>",
	"description":"Projet : Nous proposons d'apprendre \u00e0 cr\u00e9er un jardin en permaculture avec l'expertise de Jean-Claude Meynard, formateur et permaculteur depuis plus de 20 ans Offre : du 18 mars 9h au 19 mars 17h30&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d6\/95fd83b3ad6f860ceae79c28eb137e.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.65746203058542, 47.2690592]},
"id":"3821",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12818\">Stage Terre: Pis\u00e9, Technique de Terre Comprim\u00e9e<\/a>",
	"description":"Projet : Le pis\u00e9 est une technique ancienne de construction utilisant de la terre crue comprim\u00e9e. Un coffrage (banche) permet de donner les dimensions de la constructions et de recueillir les&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2647644, 48.3298305]},
"id":"3822",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12816\">5 Jours pour une Alimentation Vivante-Alsace<\/a>",
	"description":"Projet : Votre conviction : la qualit\u00e9 de notre alimentation est un des fondements nous permettant d'\u00eatre pleinement en harmonie avec les forces du Vivant. Vos atouts : vous \u00eates d\u00e9j\u00e0 engag\u00e9 dans&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/2b\/eb68ce80c7c0ba13dfa33919267d33.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.05466514158195, 47.0852246]},
"id":"3823",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12819\">R\u00e9aliser son Four \u00e0 Bois en Terre Crue (Module 1)<\/a>",
	"description":"Projet : \u00c9coconstruction, empreinte \u00e9cologique limit\u00e9e, \u00e9conomique, ludique, autonomie, une cuisson incomparable \u2026 Le four \u00e0 bois en terre crue n\u2019a que des avantages ! Offre : Lors de ce stage d'une&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8564364, 43.9643602]},
"id":"3824",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12821\">Vente d'un Terrain Constructible<\/a>",
	"description":"Offre : Terrain constructible de 9 300 m\u00b2 comprenant : - une maison de village : 11 pi\u00e8ces habitables (~ 250 m\u00b2) ; 350 m\u00b2 \u00e0 am\u00e9nager ; isolation et chauffage \u00e0 pr\u00e9voir plus un jardin arbor\u00e9 (~ 1 900 m\u00b2)&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.4493377, 45.4211073]},
"id":"3825",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12822\">Pr\u00eat pour Accueillir une et Jolie Princesse dans la Soixantaine<\/a>",
	"description":"Projet : Avec de jeunes amis nous sommes en train de concr\u00e9tiser notre projet d'habitat group\u00e9 ou chacun aura sa maison dans cette belle r\u00e9gion qu'est l'Auvergne. Nous voulons tendre \u00e0 une certaine&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/88\/12be95713264ab0ebd8e598e884a89.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.811919, 49.6827625]},
"id":"3827",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12825\">Recherche d'Inspiration et Retour aux Sources<\/a>",
	"description":"Projet : Dans ce monde hyper-connect\u00e9, mais d\u00e9connect\u00e9 de la vie... J'aimerais retrouver une paix int\u00e9rieur et vivre en harmonie avec moi m\u00eame, la nature et les animaux. Je recherche toute activit\u00e9&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e5\/88dd482e7caabaa1035bbb03f7c0bb.png?1488917761",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5149934, 43.4813927]},
"id":"3828",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12826\">Recherche Lieu de Vie, Bien-\u00c8tre, Partage, Developpement, Bio . . . .<\/a>",
	"description":"Projet : Bonjour,je recherche a participer a un projet d\"installation sur un lieu de vie,disponible,mobile,esprit jeune, dynamique et pos\u00e9....Tout projet d\"acceuil,de partage,de construction,de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ae\/7bf876ddf570ceaf496832d3b50498.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2998055, 44.4259567]},
"id":"3829",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12827\">Chantier Collectif sur l'Arch\u00e9osite Randa Ardesca<\/a>",
	"description":"Projet : L'arch\u00e9osite Randa Ardesca se situe dans le sud Ard\u00e8che. Il est port\u00e9 par l'association Helviorum. Le projet est de construire un village gaulois du Ve s. av. J.-C. en utilisant les&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2735978, 48.7282317]},
"id":"3830",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12828\">Troc Vert<\/a>",
	"description":"Projet : 9\u00e8me \u00e9dition des Vertifolies \u00e0 Massy, place de l'Union Europ\u00e9enne, quartier Vilmorin, RER Massy-Palaiseau. Les Vertifolies ont \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9es par Vilmorin Initiatives, devenue aujourd\u2019hui&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3b\/1ec28dde451d1d1e181012cae9bb83.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.56614, 44.6482]},
"id":"3831",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12829\">Terre Rouge<\/a>",
	"description":"Projet : Hameau partiellement restaur\u00e9 sur propri\u00e9t\u00e9 de 20 ha dans le Haut-Diois(1150m) g\u00e9r\u00e9 par une S.C.I. Lieu de vie,d\u2019accueil, d\u2019\u00e9change de savoirs , de convivialit\u00e9, de r\u00e9flexion , de cr\u00e9ativit\u00e9&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9063894, 44.1163179]},
"id":"3832",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12831\">Ferme la Montagne<\/a>",
	"description":"Projet : bonjour j'ai \u00e0 peone 06470 une ferme dans un lieu ou l'essentiel est pr\u00e9sent ;poules,permaculture,chiens,chats,ch\u00e8vres,\u00e2ne et poney ,EDF,lyonnaise des eaux, tout est l\u00e0 et m\u00eame la source qui&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/72\/7d4247b16daff336e9b02b1d573ac5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9063894, 44.1163179]},
"id":"3833",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12832\">J'Offre une Colocation en Montagne \u00e0 1500Metres<\/a>",
	"description":"Projet : j\u2019ai \u00e0 peone 06470 une ferme dans un lieu ou l\u2019essentiel est pr\u00e9sent ;poules,permaculture,chiens,chats,ch\u00e8vres,\u00e2ne et poney ,EDF,lyonnaise des eaux, tout est l\u00e0 et m\u00eame la source qui n\u2019est pas&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/72\/7d4247b16daff336e9b02b1d573ac5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.16556, 44.6674]},
"id":"3834",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12830\">Chantier Participatif en Ardeche Saison 4 Avril 2017<\/a>",
	"description":"Projet : Chantier participatif en Ard\u00e8che m\u00e9ridionale, \u00e0 Barnas, 25 mn d'Aubenas. Travaux de la chaux (enduits, joints...), charpente traditionnelle en ch\u00e2taignier, jardin d'assainissement&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.54989, 43.3542]},
"id":"3835",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12834\">L'Auberge de Mauvaisin R\u00e9ouvre ses Portes<\/a>",
	"description":"Projet : Le ch\u00e2teau de Mauvaisin (37 Km au sud de Toulouse) comporte une auberge ayant ouvert en 2013. Apr\u00e8s une petite p\u00e9riode de fermeture, l'Auberge va r\u00e9ouvrir ses portes en 2017. Elle s'inscrit&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3027762, 43.6546177]},
"id":"3836",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12835\">Cherche Partenaires pour Cr\u00e9er un Atelier Associatif.<\/a>",
	"description":"Projet : bonjour, tourneur sur bois cherche partenaires pour cr\u00e9er un atelier associatif ou la mutualisation de machine outils est accessible aux adh\u00e9rents. Offre : Un projet d'ouverture au monde&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.7679356, 48.7415771]},
"id":"3837",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12836\">Nous Sommes un Collectif d'Habitants Compos\u00e9 de 7 Foyers. Nous . . .<\/a>",
	"description":"Offre : Nous sommes un collectif d\u2019habitants compos\u00e9 de 7 foyers. Nous projetons de vivre dans un corps de ferme dans le cadre d\u2019un habitat partag\u00e9. L\u2019objectif est de disposer d\u2019un habitat individuel&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a6\/085b63718e8e8d3861840525ca897c.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.72775, 45.5019]},
"id":"3838",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12839\">Porteur de Projet en Provence<\/a>",
	"description":"Projet : reprendre \u00e0 plusieurs une tr\u00e8s grande propri\u00e9t\u00e9 au bord de l'eau avec beaucoup de potentiel; peut convenir \u00e0 des personnes voulant constituer un \u00e9co hameau. multiples activit\u00e9s possibles,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9b\/d76d0f1f5b275ab3f00cb105798a7e.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [55.6847941, -20.9987434]},
"id":"3839",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12838\">Habitat avec Terrain<\/a>",
	"description":"Projet : creation d une structure d accueil d hebergement de sejour culturel linguistique decouverte echanges Offre : Petite maison ou fermette avec terres vergers pour accueil et sejour&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e5\/88dd482e7caabaa1035bbb03f7c0bb.png?1488917761",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.3297222, 43.5794444]},
"id":"3840",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12840\">Location du Domaine Berdoy \u00e0 32320 Montesquiou<\/a>",
	"description":"Projet : L\u2019endroit id\u00e9al pour les s\u00e9minaires alternatifs et spirituels, la permaculture et la cuisine vegan. Domaine d\u2019une surface totale de 80 hectares avec pr\u00e9, for\u00eat champs et verger. Une grande&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5a\/1ce37ec483f2e47d8e5b1fd9c5d0c3.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1148971, 42.8968558]},
"id":"3841",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12841\">Colocation (Recommence de Neuve) . Nebias. Aude<\/a>",
	"description":"Projet : Dans la Haute Vallee de l'Aude. Colocation (3 chambres libre) dans maison lumineuse et tres sympa. Offre : Village tranquille, grande terrasse plein sud &amp; petit jardin a partager, tres&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.6010439, 43.0084823]},
"id":"3842",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12842\">Soir\u00e9e Permaculture et Habitat<\/a>",
	"description":"Offre : Soir\u00e9e th\u00e9orique sur l'approche permaculturel de l'habitat et du lien avec l'\u00e9co-construction anim\u00e9e par Monika Franck."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0832219, 44.1620752]},
"id":"3844",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12844\">Cr\u00e9er un Lieu Interg\u00e9n\u00e9rationnel et d Accueil<\/a>",
	"description":"Projet : cr\u00e9er un lieu interg\u00e9n\u00e9rationnel pour y d\u00e9velopper la solidarit\u00e9 et la bienveillance(tr\u00e8s inspir\u00e9e par les oasis des colibris...)mais aussi des stages li\u00e9s \u00e0 l environnement , l '\u00e9cologie et le&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.20443694882273, 44.72964575]},
"id":"3845",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12845\">Couple Cherche Prochain Lieu de Vie \u00c9co en Nature<\/a>",
	"description":"Projet : S'installer dans un lieu situ\u00e9 dans la Dr\u00f4me, ou plus large.. Mais globalement plut\u00f4t sud-est. Nous sommes actuellement en r\u00e9gion de Gen\u00e8ve. Pour participer et\/ou cr\u00e9er un projet \u00e9co d\u00e9j\u00e0&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.38278, 46.9872]},
"id":"3846",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12846\">Vous Fa\u00eetes un Tour de France des \u00c9colieux ?<\/a>",
	"description":"Projet : Depuis 2012, Al\u00f4snys d\u00e9veloppe un \u00e9colieu\/\u00e9cocentre sur 3.5ha. Nous sommes en autonomie alimentaire et poss\u00e9dons 700m\u00b2 de b\u00e2timents \u00e0 r\u00e9nover. Nous recherchons 7 habitants (cuisinier, animateur&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2708609, 45.3828939]},
"id":"3847",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12847\">Cherche Location en Corr\u00e8ze Haute Vall\u00e9e de la Dordogne<\/a>",
	"description":"Projet : Bonjour, actuellement dans l'Aude, je souhaiterai m'installer en Corr\u00e8ze , plus pr\u00e9cis\u00e9ment autour de Neuvic! J'ai un projet de vannerie, apiculture, atelier p\u00e9dagogique... Je recherche soit&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/fd\/cbec951a05c4c699150d54a434f17d.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.3404767, 42.9003627]},
"id":"3848",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12848\">Enduits Terres<\/a>",
	"description":"Projet : Un lieu sur la route de l'autonomie qui d\u00e9marre avec plein d'id\u00e9es de r\u00e9alisations, sont d\u00e9j\u00e0 effectu\u00e9 : rocket stove de masse, en cours : chauffe eau solaire et bois, p\u00e9do-\u00e9puration... etc.&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9063894, 44.1163179]},
"id":"3849",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12849\">Authentique Four \u00e0 Bois Attend un Boulanger<\/a>",
	"description":"Projet : faire son pain \u00e0 la ferme Offre : ON RECHERCHE UN BOULANGER pour notre four \u00e0 bois issus du patrimoine de peone 06470"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/72\/7d4247b16daff336e9b02b1d573ac5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.3933333, 45.7780556]},
"id":"3850",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12851\">Cherche Colocataire<\/a>",
	"description":"Offre : Colocation de 3 personnes cherche son 4e colocataire. Maison de 160m\u00b2 dans une ferme permacole de maraichage et poulets de chair, situ\u00e9e \u00e0 5mn de Feytiat et 10mn de la Biocoop. Chambre de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/aa\/656b44eb2ddd1ad32f7cfd852e23bd.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5287445, 42.6450647]},
"id":"3851",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12852\">Partage Vie Collective<\/a>",
	"description":"Projet : Participation \u00e0 un projet collectif \"Nature et Culture\" Offre : Je recherche, avec mon chien, un lieu d'accueil participatif et collectif \"Nature et Culture\". Je vous propose ma bonne&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8844713, 42.6953868]},
"id":"3852",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12853\">Vivre en Marge Autrement<\/a>",
	"description":"Projet : D\u00e9termin\u00e9e \u00e0 changer de mode de vie et respecter la terre, les plantes, les animaux, nos maisons, nos voisins, j'aspire avec force et volont\u00e9 au changement. J'aimerai retrouver un mode de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9063894, 44.1163179]},
"id":"3853",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12854\">Four \u00e0 Pain Cherche son Boulanger<\/a>",
	"description":"Projet  :  redonner vie \u00e0 un Four \u00e0 Pain afin de pr\u00e9server notre patrimoine \u00e0 toutes et \u00e0 tous. Offre  :  dans un hameau, \u00e0 1500 m\u00e8tres d'altitude un authentique four \u00e0&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/72\/7d4247b16daff336e9b02b1d573ac5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3093061, 48.1393869]},
"id":"3854",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12856\">Ecohabitat dans Ancien Corps de Ferme en Pierre, Bon \u00c9tat G\u00e9n\u00e9ral . . .<\/a>",
	"description":"Projet : Ecohabitat dans ancien corps de ferme en pierre, bon \u00e9tat g\u00e9n\u00e9ral pour cr\u00e9er une communaut\u00e9 en milieu rural au Sud de Troyes, proche de la c\u00f4te des Bars et des Lacs de la For\u00eat d'Orient. Belle&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/46\/bd9a3d5053ab05eeedb7978f1a9dee.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.988256, 43.7012408]},
"id":"3855",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12855\">Bassin de Phytoepuration Evacuation Eaux Grises<\/a>",
	"description":"Projet : Je dois faire un bassin de Phytoepuration pour l'evacuation des eaux grises d'une maison passive ossature bois avec toilettes seches, sur un terrain tres en pente. Dans les alpes&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/72\/7d4247b16daff336e9b02b1d573ac5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.58884059245395, 44.7373357069381]},
"id":"3856",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12859\">Un Lieu, un Coeur \u00e0 Habiter<\/a>",
	"description":"Projet : Colibri sobre et heureux, en apprentie-sage, je souhaite m'orienter vers une vie alter-native en int\u00e9grant un lieu combinant h\u00e9bergement et 'travail' de la terre et de ses fruits (\u00e9colieu,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.862452, 43.6978777]},
"id":"3857",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12860\">Caf\u00e9 Associatif Cherche Repreneur<\/a>",
	"description":"Offre : Couleur Caf\u00e9 est un caf\u00e9 associatif tenu depuis 9 ans \u00e0 Prades-le-Lez (34). Aspirant aujourd'hui \u00e0 d'autres projets, nous souhaitons trouver un repreneur qui poursuivrait cette aventure dans&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.245862, 47.6703129]},
"id":"3858",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12861\">Atelier \u00c9co Jardinage<\/a>",
	"description":"Projet : Atelier \"Eco-jardinage : la conception \u00e9cologique et naturelle au jardin\" Le samedi 11\/03 de 13h30 \u00e0 16h \u00e0 DURTAL (49) Avec Julien Marlin, formateur-jardinier du Jardin de la Grille&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541361, 47.2186371]},
"id":"3859",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12863\">Eco-Jardinage \u2013 Stage de Printemps 3 Jours<\/a>",
	"description":"Projet : Stage de printemps 3 jours autour de l'\u00e9co jardinage, r\u00e9gion Nantes. Tarif : 165\u20ac les 3 jours + adh\u00e9sion \u00e0 l'asso EFPL (d\u00e8s 10\u20ac) Avec Annie ARDOIT, des Potagers Essaim\u00e9s Infos et inscriptions&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.169212572727988, 47.58793765]},
"id":"3860",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12862\">Teinture V\u00e9g\u00e9tale: Ateliers de Peinture et Encres<\/a>",
	"description":"Projet : Atelier \"Teinture V\u00e9g\u00e9tale : Ateliers de peinture et encres\" Le samedi 1er avril de 14h \u00e0 18h, \u00e0 CHEVIRE LE ROUGE (49), sur la ferme d'Emeric Normand, paysan teinturier. Tarif : 20\u20ac +&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.29674586293925, 47.28255375]},
"id":"3861",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12864\">Stage: dans la Peau d'un Aventurier ! Bushcraft (D\u00e8s 10 Ans)<\/a>",
	"description":"Projet : Venez apprendre avec votre enfant, comment organiser un camps! Stage d'une journ\u00e9e le 12\/04 de 9h30 \u00e0 17h, \u00e0 BARBECHAT (44) Avec Samuel Geffriaud Tarif : 55\u20ac le duo parent \/ enfant (tarif&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515587, 47.4739884]},
"id":"3862",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12865\">Atelier Feutre de Laine \u00abParent-Enfant\u00bb (D\u00e8s 6 Ans)<\/a>",
	"description":"Projet : Atelier Feutre de laine artisanal \u00ab Parent-enfant \u00bb (d\u00e8s 6 ans), \"Confection d'un tableau feutr\u00e9!\" Le mercredi 12\/04 de 10h \u00e0 12h ou de 14h \u00e0 16h, \u00e0 Angers (49) Tarif : 30\u20ac le duo parent \/&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.245862, 47.6703129]},
"id":"3863",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12866\">Eco-Jardinage: le Potager Bio<\/a>",
	"description":"Projet : Atelier \u00e9co jardinage \"Le potager Bio\" Samedi 15\/04 de 13h30 \u00e0 16h, \u00e0 Durtal (49) Formateur : Julien Marlin Tarif : 20\u20ac + chapeau sur place, + adh\u00e9sion \u00e0 l'asso EFPL (d\u00e8s 10\u20ac) Infos et&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8541589, 44.0451716]},
"id":"3864",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12867\">Eco-Fiche<\/a>",
	"description":"Offre : Contre l'envoi de 3 timbres une fiche d'informations-cl\u00e9s s\u00e9lectionn\u00e9es,certaines in\u00e9dites, sur le th\u00e8me \"autonomie et \u00e9changes,solidarit\u00e9\"r\u00e9capitulant alimentation et sant\u00e9,cultures&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.25847, 44.1526]},
"id":"3865",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12868\">Location<\/a>",
	"description":"Offre : Envie de vacances en toute simplicit\u00e9, qui ressourcent, le tout dans un cadre calme et reposant\u00a0? A la recherche d'un h\u00e9bergement simple, proche de la nature, et confortable\u00a0? Au c\u0153ur d'un&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [55.6847941, -20.9987434]},
"id":"3866",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12870\">Petite Maison ou Fermette<\/a>",
	"description":"Projet : cherche petite maison ou fermette avec un peu de terres agreablement situee pour projet d accueil hebergement sejours linguistiques culturels decouvertes de la region sud ouest de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e5\/88dd482e7caabaa1035bbb03f7c0bb.png?1488917761",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5025836, 46.5219365]},
"id":"3867",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12871\">Petit Chalet et Grange sur 2500 m\u00b2<\/a>",
	"description":"Projet : A vendre belle propri\u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9e dans le Clunisois : Offre : - Habitation : petit chalet de 35-40 m\u00b2 \u00e9quip\u00e9 \u00e0 neuf (cuisine\/salon\/wc\/sdb\/chambre\/terrasse abrit\u00e9e) - D\u00e9pendance : belle grange en&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.6617094, 48.7244459]},
"id":"3868",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12872\">Vivre Autrement, Tout Simplement<\/a>",
	"description":"Offre : Stands associatifs et vingtaine d'ateliers gratuits (compostage, visite d'une ferme bio, ateliers enfants, photo-\u00e9puration, m\u00e9ditation, visite d'une maison bois-paille, fabrication de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a6\/085b63718e8e8d3861840525ca897c.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.2949399, 47.67745]},
"id":"3869",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12873\">Couple et B\u00e9b\u00e9 Proposent une co-Location dans une Jolie Campagne<\/a>",
	"description":"Projet : Nous proposons de la co-location dans une maison pierre et bois sur 2000 m\u00b2 dans un contexte de vie est tr\u00e8s agr\u00e9able. bienveillance au rendez-vous, magnifiques balades juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9.&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.43764, 45.13853]},
"id":"3870",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12874\">Recherche d'Associ\u00e9s<\/a>",
	"description":"Projet : Francon est un hameau situ\u00e9 dans la vall\u00e9e de la Ramade sur la commune d'Aubazat. Nous nous y sommes install\u00e9s collectivement il y a 15 ans, et avions achet\u00e9 le lieu enti\u00e8rement en SCI.&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/20\/9300da86575f4742016c41b669fdec.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.4509637, 43.269916]},
"id":"3871",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12875\">Colocation dans les Coteaux au Sud de Pau<\/a>",
	"description":"Projet : Bonjour ! Nous (Emmanuel 37 ans, Nicolas 39 ans, No\u00e9mie 28 ans, et Cerise 7 ans) sommes \u00e0 la recherche d\u2019un ou d\u2019une colocataire pour partager notre belle maison b\u00e9arnaise sur les coteaux de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ae\/7bf876ddf570ceaf496832d3b50498.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.0656404, 46.186001]},
"id":"3874",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12879\">Recherche Mara\u00eecher Bio et \/ ou en Perma'<\/a>",
	"description":"Projet : Installation de mara\u00eechers 1 - Mara\u00eechage biologique sur parcelle de \u00ab\u00a0petite taille\u00a0\u00bb environ 2 ha, sur trois propositions en contact avec un particulier, une association, et une mairie qui&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/40\/fd8724af2d00006b90d23d87edd7d0.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.90721, 43.751]},
"id":"3875",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12880\">Ecolocation<\/a>",
	"description":"Projet : Le lieu de vie est g\u00e9r\u00e9 par une association avec une dynamique d'\u00e9cologie humaine: petites for\u00eats, potagers, vergers, 6 humains, poules, \u00e2ne, 2 chiens... mares,oasis de biodiversit\u00e9... Le&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.1735323, 48.0193594]},
"id":"3877",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12882\">Projet d'Installation mais Pas Toute Seule<\/a>",
	"description":"Projet : 37 ans, un b\u00e9b\u00e9 de 2 ans, un BPREA biodynamie en main et un peu d'exp\u00e9riences maraich\u00e8res, une envie de cr\u00e9er un lieu inno-vivant, projet d\u00e9j\u00e0 bien r\u00e9fl\u00e9chi (maraichage sol vivant,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5472505, 43.9268331]},
"id":"3878",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12883\">Maraichage<\/a>",
	"description":"Offre :  ecovillage Sud Aveyron accueille personnes avec projet de mara\u00eechage\/ petit \u00e9levage\/plantes bio  &diams;   &diams;  Site : www.ecovillage-3sources.eu  &diams;  contrat CAE 6 mois possible&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.5222979, 43.2737698]},
"id":"3879",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12884\">Salon la Vie Autrement<\/a>",
	"description":"Projet : Le vendredi 24 : de 14h \u00e0 19h Le samedi 25 : de 9h45 \u00e0 19h Le dimanche 26 : de 9h45 \u00e0 18h Salon ouvert au grand public, il concerne tous les acteurs d'une vie \"bio\", et plus saine :&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d6\/95fd83b3ad6f860ceae79c28eb137e.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.5222979, 43.2737698]},
"id":"3880",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12885\">Conf\u00e9rence de Claude Aubert<\/a>",
	"description":"Projet : Conf\u00e9rence de Claude Aubert Claude Aubert, pionnier de l'agriculture biologique en France, est l'un des fondateurs de Terre vivante. Il est l'auteur de nombreux livres sur l'agriculture&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d6\/95fd83b3ad6f860ceae79c28eb137e.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5472505, 43.9268331]},
"id":"3881",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12887\">Changer sa Vie en Profondeur<\/a>",
	"description":"Offre : Stage intensif exp\u00e9rientiel Cr\u00e9er et mettre en ouvre son projet de changement personnel int\u00e9rieur et concret, d\u00e9passer peurs et r\u00e9sistances, trouver les moyens d'action, (re)trouver son axe&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5472505, 43.9268331]},
"id":"3882",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12888\">Stage Ressourcement Zebres<\/a>",
	"description":"Offre  :  ateliers exp\u00e9rientiels th\u00e9rapeutiques de d\u00e9veloppement, de mouvement, m\u00e9diation temps th\u00e9oriques... Et si votre diff\u00e9rence \u00e9tait une ressource profonde \u00e0 d\u00e9couvrir ? Hypersensible ? Diff\u00e9rent&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.5149066, 46.026584]},
"id":"3883",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12889\">Recherche de Spectacles pour Cet \u00c9t\u00e9<\/a>",
	"description":"Projet : L'association les Amis de Tante Alouette, souhaite organiser cet \u00e9t\u00e9 plusieurs March\u00e9s Festifs \u00e0 la ferme de Tante Alouette, lieu dit le Pavillon \u00e0 Alloue 16490. March\u00e9s de producteurs et&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ab\/e2872f38a9c580c9493266bc4d1a5b.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.5149066, 46.026584]},
"id":"3884",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12890\">Location de Toilettes S\u00e8ches<\/a>",
	"description":"Offre : Bonjour, Je vous propose la location de cabines de toilettes s\u00e8ches, pour tous vos \u00e9v\u00e9nements, spectacles, mariage, f\u00eates de famille, concerts, march\u00e9s, expositions....je vous livre, je monte,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ab\/e2872f38a9c580c9493266bc4d1a5b.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5472505, 43.9268331]},
"id":"3885",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12886\">Stagiaire Marketing Eco Solidaire<\/a>",
	"description":"Offre :  sagiaire marketing-d\u00e9veloppement int\u00e9ress\u00e9 par l'\u00e9cologie pour mise en place et d\u00e9veloppement d'un projet d'\u00e9conomie solidaire Voir site : www.ecovillage-3sources.eu Merci d'envoyer CV et&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.0190149, 47.25621]},
"id":"3886",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12891\">Recherche Terrain Projet Tourisme Nature<\/a>",
	"description":"Projet : Porteuse de projet et de r\u00eaves, je suis \u00e0 la recherche d'un terrain pouvant les accueillir sur le Pays de Retz dans le 44 (entre 3 et 10 ha, avec une diversit\u00e9 naturelle). Mon projet :&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4709711, 44.3913312]},
"id":"3887",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12892\">F\u00eates des Simples<\/a>",
	"description":"Projet :  f\u00eate des simples  &diams;  10 \u00e8me rencontre nationale des producteurs cueilleurs de plantes m\u00e9dicinales du Syndicat S.I.M.P.L.E.S  &diams;  Th\u00e8me : Plantes libres : quel espace de libert\u00e9&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9b\/59dc791489aa446c7f083c98847e76.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.7462772, 43.3539572]},
"id":"3888",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12893\">S\u00e9jour d'\u00c9t\u00e9 avec Possibilis<\/a>",
	"description":"Projet :  s\u00e9jours o\u00f9 les activit\u00e9s propos\u00e9es s'organisent autour du partage, de l'\u00e9change, de l'autogestion et de coop\u00e9ration, dans un esprit d\u2019autonomie et de responsabilit\u00e9 des personnes. Offre :&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.7641996, 47.5287694]},
"id":"3889",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12894\">Habitat Group\u00e9, 3, 4, 5, 6 Chambres<\/a>",
	"description":"Projet :  habitat group\u00e9, 3, 4, 5, 6 chambres  Recherche  :  un groupe qui nous a d\u00e9j\u00e0 de l'exp\u00e9rience et qui veut bien partager ses plans."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.82667436390406, 45.76940595]},
"id":"3890",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12897\">Formation Lombricompostage<\/a>",
	"description":"Projet :  Formation lombricompostage. Technique rapide \u00e0 mettre en place qui permet d'\u00e9conomiser les co\u00fbts d'exportation de d\u00e9chets et l'achat d'engrais pour fertiliser le sol. Pour les&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8529605, 46.7888997]},
"id":"3891",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12902\">Conf\u00e9rence: Humanit\u00e9 & Changements Quantiques-R\u00e9gis Glaise<\/a>",
	"description":"Conf\u00e9rence  :  Pr\u00e9paration de l\u2019humanit\u00e9 aux changements quantiques affectant chaque niveau d\u2019intelligence sur cette plan\u00e8te.  &diams;  R\u00e9gis Glaise.  &diams;  3\u20ac ou 7\u20ac pour les&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.13396477226954, 43.7921741]},
"id":"3892",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12717\">Cherche Colocataire<\/a>",
	"description":"Projet  :  bonjour je cherche une colocataire. J'ai 56 ans j'habite une jolie maison en bois en pleine nature mais non loin d'un petit village . Maison tr\u00e8s agr\u00e9able \u00e0 vivre, spacieuse, 3 chambres,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.7488069, 42.485804]},
"id":"3893",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12900\">Stages Permaterra Apiculture Ecologique<\/a>",
	"description":"Projet  :  stage d'initiation \u00e0 l'apiculture \u00e9cologique, 11 et 12, 18 et 19, 25 et 26 mars et 1er et 2 avril  &diams;  Dans chacune des sessions, possibilit\u00e9 de participer \u00e0 la premi\u00e8re journ\u00e9e&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.51747, 44.9957]},
"id":"3894",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12903\">Sejour Yoga et Permaculture<\/a>",
	"description":"Projet : Ce s\u00e9jour combinera des s\u00e9ances de yoga \u00e0 des temps d'\u00e9changes et de pratiques permacoles. Il est ouvert \u00e0 tous. Nous r\u00e9aliserons un design du lieu, et les stagiaires pourront ensuite int\u00e9grer&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.38278, 46.9872]},
"id":"3895",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12904\">Cuisinier Bricoleur pour Ecolieu Colibri<\/a>",
	"description":"Projet  :  un(e) cuisinier(e) ou un bricoleur souhaitant participer au travaux de r\u00e9novation. Offre  :  Un projet d'\u00e9colieu Colibri 5500m\u00b2 de potager \u00e0 entretenir, Le mat\u00e9riel et des formations en&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.7488069, 42.485804]},
"id":"3896",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12901\">Stages Permaterra<\/a>",
	"description":"Projet :  stage d'initiation \u00e0 la permaculture, 3, 4 juin 2017 + chantier participatif, 5 juin 2017, Les Jardins de la Fount, Sigean  &diams;  REX Alavall, 10 jours avec Darren J. Doherty, du 12&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5348451, 45.1199249]},
"id":"3897",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12907\">Recherche Woofer<\/a>",
	"description":"Projet : Nous sommes un couple avec un jeune enfant,nous habitons dans une double yourte, et nous avons pour projet de r\u00e9nover une ruine pour y b\u00e2tir un chalet en bois, nous avons besoin de bras et&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800197, 48.1113387]},
"id":"3898",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12908\">Partage Spiritualit\u00e9<\/a>",
	"description":"Projet : Partage et rencontre autour d'une humanit\u00e9 consciente. Offre : Je donne du K\u00e9fir de fruit en grain sec, Demande : Je recherche des personnes pour partager autour d'une spiritualit\u00e9&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.604613, 43.0584288]},
"id":"3899",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12909\">Recherche de Partenaires pour Achat de Terrain<\/a>",
	"description":"Projet : Bonjour\u00a0! Je m\u2019appelle Corinne, j\u2019ai 32 ans et je suis actuellement dans l\u2019Aude. Mon objectif est d\u2019acheter un terrain et je suis donc \u00e0 la recherche de partenaires ou de projets d\u00e9j\u00e0&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.1735323, 48.0193594]},
"id":"3900",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12910\">\u00c7a Bouge \u00e0 la Guette<\/a>",
	"description":"Projet : \u00c7a bouge \u00e0 La Guette en Broc\u00e9liande. - La temp\u00eate du 6 mars a fracass\u00e9 le hangar qui abritait la cuisine d'\u00e9t\u00e9. Nous avons besoin de bras pour r\u00e9organiser la configuration des espaces. - Alexis&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9137404, 43.5570115]},
"id":"3901",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12720\">Bergerie R\u00e9nov\u00e9e et Terrain 3, 2 ha<\/a>",
	"description":"Vend  :  propri\u00e9t\u00e9 de 3,2 Ha, comprenant une ancienne bergerie en pierre r\u00e9nov\u00e9e avec extension en bois, total 70 m2, une yourte de 25m2, une b\u00e2tisse \u00e0 r\u00e9nover, un bassin cadastr\u00e9, un ruisseau en&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5703031, 43.2924385]},
"id":"3902",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12913\">Atelier: Greffe de Fruitiers<\/a>",
	"description":"Atelier  :  Greffe de fruitiers en couronne, en fentes, \u00e0 \u0153il poussant, anim\u00e9 par la p\u00e9pini\u00e9riste Magali Bertora. Atelier tr\u00e8s int\u00e9ressant, plein de th\u00e9orie et de pratique. Vous quitterez l\u2019atelier en&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3c\/03cb90014b8d334c18b0627cd1aca4.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.8175929, 46.2970621]},
"id":"3903",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12914\">Chantier Participatif<\/a>",
	"description":"Projet : CHANTIER PARTICIPATIF, enduits terre crue et chaux sur construction paille le temps que vous voulez, du 13 mars au 7 avril Offre : Charpente traditionnelle 115m2 au sol, avec toiture&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/97\/28a8718b2163d7dd95f4874ce56c8a.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6395008, 45.6815791]},
"id":"3904",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12915\">Lieu de Vie \u00e0 Transformer en Oasis<\/a>",
	"description":"Projet : Ancienne ferme de Monts du Lyonnais,cette propri\u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e est constitu\u00e9e de 2 b\u00e2timents distincts,dont une grande maison d'habitation avec d\u00e9pendances et un grand g\u00eete de groupe&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.8175929, 46.2970621]},
"id":"3905",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12916\">Chantier Participatif Enduits Terre Crue et Chaux<\/a>",
	"description":"Projet : construction paille aux Bouchoux ( 39). Charpente traditionnelle 115m2 au sol, avec toiture v\u00e9g\u00e9tale d\u00e9j\u00e0 en place. Il reste une petite partie des enduits \u00e0 appliquer sur la paille\u00a0: une&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/97\/28a8718b2163d7dd95f4874ce56c8a.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.47251, 48.8508]},
"id":"3906",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12917\">Conf\u00e9rence, Balade, Atelier, Exposition<\/a>",
	"description":"Abeilles  :  sauvages et domestiques, en villes ou en campagnes, en quoi sont elles indicateurs de vie ? comment les prot\u00e9ger en ville  &diams;  Journ\u00e9e de conf\u00e9rence, balade, atelier,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c2\/7d7a4fc2c72000b1387a142de885a8.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8395051, 45.8765557]},
"id":"3907",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12918\">Couple Cherche Terrain Bugey<\/a>",
	"description":"Projet : couple de trentenaires (charpentier et berg\u00e8re) veut s'installer dans le Bugey pour un projet d'habitat l\u00e9ger, permaculture et petits animaux, et option accueil si le lieu s'y pr\u00eate.&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.6896197, 45.8536146]},
"id":"3908",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12919\">Cherche Paysans pour Terres \u00e0 Sauver<\/a>",
	"description":"Projet : Une cinquantaine d'hectares de terres -sans b\u00e2timents- sont en vente \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de chez nous, sur la commune de St Moreil, dans la Creuse. Nous, d\u00e9j\u00e0 install\u00e9s en agriculture ou pas, habitants du&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/70\/ff40aef91e5b37c3e9b2e39a230132.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.643387185446738, 44.00996945]},
"id":"3909",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12920\">Cherche Lieu de Vie Ind\u00e9pendant Ensemble<\/a>",
	"description":"Projet : Salut \u00e0 vous! Je souhaite prendre racine \u00e0 proximit\u00e9 de la \"fronti\u00e8re\" lando-pas pasquaise\" si il en est une... Pour un lieu de vie \u00e0 la campagne, dans une optique proche de la nature et du&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/37\/ef2732e61ff2bbba3e22c5056e6563.png?1489154198",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.81896852785282, 48.56955725]},
"id":"3910",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12921\">Recherche d'un Terrain pour Tiny House<\/a>",
	"description":"Projet : Bient\u00f4t propri\u00e9taire d'une Tiny House, ma petite maison et moi on va chercher un endroit \u00e0 la campagne o\u00f9 on se sentira bien pour s'installer un petit moment \u00e0 partir du mois de juillet. Pour&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9f\/4ee51c12ba9e30e4eed789bc7eb69d.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.2643294, 48.9481147]},
"id":"3911",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12922\">Stage Feminin Masculin en Soi<\/a>",
	"description":"Offre : Yoga, plantes comestibles et cercle FE-minin-MA-sculin. Marche et pratique Qi Gong dans la nature sur les \u00eeles Chausey. Profitez d\u2019un long week- end pour vous ressourcer et pratiquer en&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/07\/bec3ffa52b72082ad28d8d8ae6ffb6.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.1735323, 48.0193594]},
"id":"3912",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12923\">Ateliers \u00abSons Vibrations \u00ab<\/a>",
	"description":"Projet : Le son vibration ! La voix du C\u0153ur , la voie du C\u0153ur ! Offre : programme 2017 avec Michel Aubert \u00e0 La Guette 35380 Paimpont 25 et 26 mars ; 29, 30 avril et 1er mai ; 27 et 28 mai ; 24 et 25&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.50671995040343, 42.6259036]},
"id":"3913",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12925\">Recherche Location Proche Nature<\/a>",
	"description":"Projet : Bonjour, Je suis une femme de 35 ans et cherche une location ou location-achat dans une petite maison, ou appartement type F2 dans les Pyr\u00e9n\u00e9es orientales. Id\u00e9alement je souhaite un bout de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.728247300084667, 43.18718655]},
"id":"3914",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12927\">Installation<\/a>",
	"description":"Projet : Propos\u00e9 des s\u00e9jours dans un lieu nature sous un tipi , avec eau de source , toilette s\u00e8che ... Alimentation vivante , direct du potager , jus de l\u00e9gumes et fruits etc.... Demande : Recherche&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ae\/7bf876ddf570ceaf496832d3b50498.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.20443694882273, 44.72964575]},
"id":"3915",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12928\">Couple Cherche Prochain Lieu de Vie \u00c9co en Nature<\/a>",
	"description":"Projet : S\u2019installer dans un lieu situ\u00e9 dans la Dr\u00f4me, ou plus large.. Mais globalement plut\u00f4t sud-est. Nous sommes actuellement en r\u00e9gion de Gen\u00e8ve. Pour participer et\/ou cr\u00e9er un projet \u00e9co d\u00e9j\u00e0&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4784537, 48.8827481]},
"id":"3916",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12929\">(28) WE: le Jardinage Naturel<\/a>",
	"description":"Offre : we d\u00e9couverte et initiation au Jardinage naturel selon les techniques de la Permaculture anim\u00e9 par Pascal Depienne, d\u00e9signer et diplom\u00e9 de l'UPP. Toujours un peu de th\u00e9orie pour mieux&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9b\/657283130b23d09181cb851befa40e.png?1489405496",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4297028, 46.808203]},
"id":"3917",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12930\">Stage de Construction de Meubles en Palettes<\/a>",
	"description":"Projet : L\u2019\u00eelot des Combes vous propose ici quelque chose d\u2019in\u00e9dit : R\u00e9aliser des meubles aussi esth\u00e9tiques possible avec des palettes, donc, construire son mobilier avec de la r\u00e9cup\u00e9ration. Avec notre&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4297028, 46.808203]},
"id":"3918",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12931\">Atelier d'Initiation \u00e0 l'Apiculture<\/a>",
	"description":"Projet : Cette initiation vous plongera dans le monde merveilleux des abeilles et vous permettra de mieux connaitre le m\u00e9tier d\u2019apiculteur. > 1- Samedi 25 mars, initiation \u00e0 l'apiculture warr\u00e9.&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4297028, 46.808203]},
"id":"3919",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12932\">Atelier Photo Nature<\/a>",
	"description":"Projet : Il s\u2019agit d\u2019acqu\u00e9rir des fondamentaux et les bonnes pratiques pour d\u00e9couvrir la photographie sur une journ\u00e9e. Lors de cet atelier anim\u00e9 par Talal Lafrie, photographe passionn\u00e9 de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5596544, 42.6965026]},
"id":"3921",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12934\">Recherche Jardini\u00e8r\u22c5e Experiment (\u00c9) et Cr\u00e9ative!<\/a>",
	"description":"Projet : j'habite \u00e0 Montalba le ch\u00e2teau dans le bourg (joli petit village a trente minutes de perpignan, 450 m d'altitude), et cultive environ 2000m3 sur 1Ha de terrain de prairie depuis 2013, il y&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4130762, 44.834568]},
"id":"3922",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12935\">Cercle de Femmes<\/a>",
	"description":"Projet : Cr\u00e9er ou rejoindre un cercle de femmes, parce qu'il est bon de se retrouver. Offre : Ma bienveillance, ma bonne volont\u00e9 et un peu de temps. Demande : Un premier contact afin d'avancer&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.18785153860908, 44.1640832]},
"id":"3923",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12936\">Recherche Terrains-Batisse-Benevoles<\/a>",
	"description":"Projet : ASSOCIATION EMMA\u00dcS. Cr\u00e9er un Lieu de vie Communautaire Emma\u00fcs, dans le 04 ou le sud du 05 pour accueillir des personnes sans domicile fixe, les aider \u00e0 se relever, les accompagner&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cc\/7c840a0152dd510b3d7f361fc21fb9.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.2916831, 46.7451661]},
"id":"3924",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12937\">La Batailleuse Recrute!<\/a>",
	"description":"Projet : Pr\u00e9sentation de la structure : Le CLAJ de Franche Comt\u00e9, association d\u2019\u00e9ducation populaire, regroupe depuis 36 ans une ferme p\u00e9dagogique ainsi qu'un centre d'accueil participatif et convivial&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/21\/bfef76ac3b6b8cf5c613030bff2e62.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.7801306492813, 48.0235153244254]},
"id":"3925",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12938\">Cherche Location T5 vers d'Autres Familles Vosgiennes<\/a>",
	"description":"Projet : de nouveau vivre simplement et en lien avec d'autres familles ayant des aspirations de vie similaires. reprise d'activit\u00e9 d'\u00e9duc sp\u00e9 ou cr\u00e9ation entreprise dans l'accompagnement p\u00e9rinatal et&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/40\/82ce48aa21271999ef2efaa6af69c9.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.03133, 44.5801]},
"id":"3926",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12939\">Chantier Festif en Dr\u00f4me Proven\u00e7ale<\/a>",
	"description":"Projet : D\u00e9veloppement d'un lieu d'accueil et de vie en pleine nature, bas\u00e9 sur les principes de la permaculture. Offre : Nous accueillons 10 \u00e0 12 personnes du samedi 1er au samedi 8 avril 2017,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0528681, 45.0458886]},
"id":"3927",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12940\">Oasis de Ressourcement<\/a>",
	"description":"Projet : Cr\u00e9ation d\u2019une Oasis de ressourcement (calmer le mental, nettoyer le corps, ouvrir le c\u0153ur) \u00e0 base de Je\u00fbne et compl\u00e9t\u00e9 par yoga, m\u00e9ditation, marche consciente, cercle de parole \u2026 pour groupe de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6925306, 46.9711178]},
"id":"3928",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12941\">(86) Chantier Participatif<\/a>",
	"description":"Projet : Cr\u00e9ation d\u2019une serre BIOCLIMATIQUE adoss\u00e9e \u00e0 la grange: - Reprise de ma\u00e7onnerie (pierre et terre) - Cr\u00e9ation de chapeaux sur les murets adjacents. - design et montage de la structure. Offre :&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a5\/f49fae74ce11a99d7393f3eba861e1.png?1489595428",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6685789, 44.285143]},
"id":"3929",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12942\">Recherche Lieu de Vie<\/a>",
	"description":"Projet : Bien le bonjour \u00e0 vous\u00a0! Nous sommes un couple de 29 et 26ans avec un b\u00e9b\u00e9 de 7mois et nous recherchons un lieu de vie. Nous sommes en yourte sur une ferme collective en location, depuis&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9b\/59dc791489aa446c7f083c98847e76.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6925306, 46.9711178]},
"id":"3930",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12943\">Initiation \u00e0 la Permaculture (86)<\/a>",
	"description":"Projet : Anim\u00e9 par: Alain Dieudonn\u00e9, titulaire du CCP (Certificat de Conception en Permaculture - Universit\u00e9 Populaire de Permaculture), install\u00e9 depuis 2008 \u00e0 la Ferme des Ch\u00e2taigniers. Programme&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a5\/f49fae74ce11a99d7393f3eba861e1.png?1489595428",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6925306, 46.9711178]},
"id":"3931",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12944\">Initiation \u00e0 la Permaculture<\/a>",
	"description":"Projet : Anim\u00e9 par : Alain Dieudonn\u00e9, titulaire du CCP (Certificat de Conception en Permaculture - Universit\u00e9 Populaire de Permaculture), install\u00e9 depuis 2008 \u00e0 la Ferme des Ch\u00e2taigniers. Programme&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a5\/f49fae74ce11a99d7393f3eba861e1.png?1489595428",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.08399342067179, 45.7715343]},
"id":"3932",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12945\">Apiculture de Biodiversit\u00e9 ou Location Terrain pour Apiculture<\/a>",
	"description":"Demande : bonjour Connaissez-vous un rucher collectif ou un rucher de la biodiversit\u00e9 avec des ruches en paille ou des ruches dites biologiques, voire en Warr\u00e9, pr\u00e8s de Clermont-Ferrand ou quelqu'un&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/88\/12be95713264ab0ebd8e598e884a89.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8844713, 42.6953868]},
"id":"3933",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12946\">Je, On, Cherche du Boulot dans les Fruits? des Sugeestions??<\/a>",
	"description":"Projet : Bonjour \u00e0 tous, Steph, 30 ans, fonceuse responsable cherche un travail dans les fruits, le conditionnement... J'ai de l'exp\u00e9rience. Un ami aussi, 30 ans - pas fran\u00e7ais, espagnol de alicante&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.723394, 44.7789948]},
"id":"3934",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12948\">Recherche un\u22c5e Sourci\u00e8r\u22c5e<\/a>",
	"description":"Projet : Le temps d'un week-end ou plus si n\u00e9cessaire, me d\u00e9placer \u00e0 la rencontre d'un(e) sourci\u00e8r(e) pour d\u00e9couvrir cette pratique qui me fascine. Apprendre, partager avec simplicit\u00e9 et amour. Offre&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.90106302908021, 42.6851125092279]},
"id":"3935",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12947\">Vivre en Marge Autrement!<\/a>",
	"description":"Projet : D\u00e9termin\u00e9e \u00e0 changer de mode de vie et respecter la terre, les plantes, les animaux, les maisons, les voisins, j\u2019aspire fortement au changement. Dans l'id\u00e9al sans renoncer \u00e0 toute technologie&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9443791, 44.1963467]},
"id":"3936",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12951\">Recherche B\u00e2tisse, Terrain, Ruines, B\u00e9n\u00e9voles<\/a>",
	"description":"Projet : Je porte un projet pour EMMAUS. Je souhaite cr\u00e9er un lieu d'accueil communautaire sur le 04 ou le 05, pour aider des personnes en difficult\u00e9 \u00e0 se relever, et r\u00e9insertion professionnelle \u00e0&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cc\/7c840a0152dd510b3d7f361fc21fb9.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0236641, 44.7282675]},
"id":"3937",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12952\">Stage de Shiatsu<\/a>",
	"description":"Projet  :  Stage d\u00e9couverte du Shiatsu Venez d\u00e9couvrir le Shiastu. Approche simple et conviviale. Nous aborderons un peu de th\u00e9orie et d\u00e9couvrirons le shiatsu de d\u00e9tente bien \u00eatre > 100\u20ac > H\u00e9bergement&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.4372495, 48.9155147]},
"id":"3938",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12953\">Corps de Ferme + B\u00e2timents et Grand Terrain<\/a>",
	"description":"Projet : Nous quittons notre maison, que nous mettons en vente. Nous pensons qu'elle pourrait faire le bonheur de porteur de projet d'un \u00e9co-lieu, oasis ou d'habitat collectif. Offre : Il s'agit&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/07\/bec3ffa52b72082ad28d8d8ae6ffb6.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.3826296, 47.8548766]},
"id":"3939",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12955\">Hivernage<\/a>",
	"description":"Projet : Bonjour, Depuis 8 ans, je vis en roulotte tract\u00e9e par 2 belles comtoises. Je roule quand l'herbe commence \u00e0 pousser dans les foss\u00e9s et je m'arr\u00eate quand les foug\u00e8res sont fan\u00e9es. En hiver, la&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.58643, 48.1639]},
"id":"3940",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12956\">Cherche \u00e0 m'Installer dans un Village \u00c9cologique<\/a>",
	"description":"Projet : Recherche maison, m\u00eame \u00e0 restaurer 3 pi\u00e8ces, plain pieds, chauff\u00e9e par cuisini\u00e8re \u00e0 isoler, 300m2 terrrain. Demande : si possible dans le 66"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d7\/eb52ab07786fb38983170427b4dbdb.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.4006277, 42.1115316]},
"id":"3941",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12958\">Proposition de Vie sur Long Terme ou Quelques Mois<\/a>",
	"description":"Projet : Travailler dans la joie et la confiance ensemble sur une ferme en autonomie . Offre : Possibilit\u00e9s de vie en Corse \u00e0 fin d'aider et participer \u00e0 diff\u00e9rentes activit\u00e9s sur le lieu. Personne&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/21\/c33fe588e2e66048353e85f7550fd0.png?1489843665",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.4006277, 42.1115316]},
"id":"3942",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12959\">Proposition d'Exp\u00e9riences Multiples<\/a>",
	"description":"Projet : \u00c9panouissement d'un lieu en autonomie . Offre : Participation dans une ferme p\u00e9dagogique et possibilit\u00e9 de travail de ventes des produits confectionn\u00e9s sur place . Demande : Une personne&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/21\/c33fe588e2e66048353e85f7550fd0.png?1489843665",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.7488069, 42.485804]},
"id":"3943",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12957\">Cherchons Lieu pour la Cr\u00e9ation de notre \u00c9cole<\/a>",
	"description":"Projet : CHERCHONS LIEU POUR LA CR\u00c9ATION DE NOTRE \u00c9COLE L'\u00e9cole L'\u00e9tincelle cherche un lieu pour s'implanter. Pour cela nous faisons appel \u00e0 vous qui \u00eates int\u00e9ress\u00e9s par le projet. L'\u00e9cole n\u00e9cessite un&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2627453, 42.9272475]},
"id":"3944",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12960\">Ecovillage Recherche Nouveaux Habitants<\/a>",
	"description":"Projet : T\u00e8rra de Lutz est un \u00e9covillage en permaculture de 15 personnes, en cours de construction \u00e0 Rennes-le-Ch\u00e2teau (Aude). Nous souhaitons accueillir de nouveaux membres aspirant \u00e0 vivre dans la&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.14485, 42.9741]},
"id":"3945",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12961\">R\u00e9alisation d'un Corps d'Enduit en Torchi sur une Cabane en Paille.<\/a>",
	"description":"Projet : Venez apprendre, en le r\u00e9alisant, les techniques de pause de la barbotine ainsi que du torchi. Ce chantier est encadr\u00e9 par un professionnel. Apportez vos tentes, votre bonne humeur et&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.811919, 49.6827625]},
"id":"3946",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12962\">Participer \u00e0 un Projet Communautaire >Offre: Bonjour Retrait\u00e9 , . . .<\/a>",
	"description":"Projet : Participer \u00e0 un projet communautaire Offre : Bonjour retrait\u00e9 , f\u00e9ru de jardinage depuis toujours, de permaculture, j'aurais souhait\u00e9 rejoindre un groupe du type cet \u00e9covillage pr\u00e8s de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/72\/7d4247b16daff336e9b02b1d573ac5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4001876, 44.5434857]},
"id":"3947",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12963\">Accueil Volontaires pour Chantier Ossature Bois<\/a>",
	"description":"Projet : Maison ossature bois en phase de finitions. Offre : Aux volontaires qui auront le d\u00e9sir de venir, nous proposons le g\u00eete et le couvert, \u00e9galement la d\u00e9couverte d'un milieu et un accueil&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39032, 43.6261583]},
"id":"3948",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12964\">Autoconstruction d'une \u00abTiny House\u00bb<\/a>",
	"description":"Projet : Nous sommes un couple avec un enfant ayant pour projet de b\u00e2tir notre petit chez nous : une minuscule maison sur une grande remorque routi\u00e8re. Ossature bois, isolation \u00e9cologique,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/37\/ef2732e61ff2bbba3e22c5056e6563.png?1489154198",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9420179, 44.8624984]},
"id":"3949",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12965\">Rencontres de l'Atelier Paysan 2017<\/a>",
	"description":"Projet : Prenez date ! Les Rencontres 2017 de l\u2019Atelier Paysan auront lieu en Dr\u00f4me \u00e0 la ferme des Volonteux \u00e0 Beaumont-l\u00e8s-Valence les 28, 29 et 30 avril 2017. Conf\u00e9rences, visites de fermes,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800197, 48.1113387]},
"id":"3950",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12966\">Cherche Coloc en Conscience<\/a>",
	"description":"Projet : Bonjour, je suis charpentier, et je suis sur un chemin de recherche de sens, je cherche un location maison\/appart ou autres avec personnes consciente pour un partage au quotidien.&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.134466, 46.4022784]},
"id":"3951",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12967\">Ecoquelicot<\/a>",
	"description":"Projet : D\u00e9velopper \u00e9colieu, co-construire un projet alternatif de transition, autosuffisance alimentaire et \u00e9nerg\u00e9tique, pas de date de chantier fixe, \u00e9viter les machines, traction animale, am\u00e9nager&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/70\/ff40aef91e5b37c3e9b2e39a230132.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6355662, 45.4563548]},
"id":"3952",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12968\">Initiation \u00e0 la Permaculture 29 et 30 Avril en Is\u00e8re<\/a>",
	"description":"Projet : Le jardin des Taupes Mod\u00e8les vous accueille pour une initiation \u00e0 la permaculture. Au programme : d\u00e9finir ensemble la permaculture, observer les am\u00e9nagements du jardin, acqu\u00e9rir une m\u00e9thode&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541361, 47.2186371]},
"id":"3953",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12969\">Cherche Partenaire<\/a>",
	"description":"Projet : Homme 45 ans cherche femme aimant la nature et le jardinage . Offre : \u00e9co lieu pour divers projets ."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6176324, 44.2015624]},
"id":"3954",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12971\">Cherche Colocataire F\u00e9minin Int\u00e9ress\u00e9e par l'Autonomie<\/a>",
	"description":"Offre : colocation Demande : Bonjour j' ai 46 ans , je suis dans le sud ouest r\u00e9gion Marmande sur un jolie terrain \u00e9colo avec petite maison . Je recherche une colocataire pour m' aider dans l'&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.04778632706422, 44.9339778]},
"id":"3955",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12972\">Rech Ferme \/ Terres \/ Emplacement<\/a>",
	"description":"Projet : Pour projet apiculture et maraichage bio, nous sommes \u00e0 la recherche d'un lieu naturel , pr\u00e9serv\u00e9 pour faire butiner nos abeilles, car nous sommes sans terre. \u00c9galement \u00e0 la recherche d'une&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.403157, 48.049078]},
"id":"3956",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12911\">Lieux des Sorties de Reliance aux Arbres<\/a>",
	"description":"Stage  :  Reliance aux arbres ; Guidance vers soi.  &diams;  1er avril et 24 juin.  &diams;  15\u20ac."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9a\/016d855d6e9dc7c4626a30f9b1230c.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.1609641, 42.9993988]},
"id":"3957",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12973\">Moulin et Terrain a Partager<\/a>",
	"description":"Projet : Partager et restaurer un moulin d'eau, avec rivi\u00e8re +1ha bon terrain pour le maraichage ou les animaux, proche voie verte cyclable, 5km de St Girons, objectif autonomie alimentaire et&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.63438247738623, 45.28979315]},
"id":"3958",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12974\">Cherche Colocation Existante ou \u00e0 Cr\u00e9er<\/a>",
	"description":"Projet : Salut ! Bient\u00f4t quadra cette ann\u00e9e, je cherche \u00e0 rejoindre ou cr\u00e9er avec d'autre une colocation (ou collectif)- dans une maison de pr\u00e9f\u00e9rence - sur les hauteurs aux alentours de Grenoble \u00e0&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.0619624, 45.4936287]},
"id":"3959",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12975\">Votre Tiny House sur Mesure<\/a>",
	"description":"Projet : D\u00e9marrage d'une activit\u00e9 de construction de Tiny House. Constructeur form\u00e9 \u00e0 l'\u00e9co-construction, technicien B\u00e2timent Basse Consommation. Offre : Possibilit\u00e9 de r\u00e9aliser votre projet sur mesure.&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.21747682981465, 45.16879335]},
"id":"3960",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12977\">Stage Je\u00fbne<\/a>",
	"description":"Projet : Le je\u00fbne, un chemin de ressourcement et de gu\u00e9rison pour le corps, l'\u00e2me et l'esprit. C'est dans cet esprit que nous invitons \u00e0 venir vivre une semaine de je\u00fbne (5 jours je\u00fbn\u00e9s et 2 jours de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7274722, 45.182151]},
"id":"3962",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12979\">Journ\u00e9e Jeux et Pratiques Coop\u00e9ratives<\/a>",
	"description":"Projet : L\u2019antenne Grenobloise de l'association EnVies EnJeux organise une journ\u00e9e autour du jeu coop\u00e9ratif de groupe. Comment le jeu permet-il d\u2019amener la coop\u00e9ration dans un groupe ? Comment&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2331955, 44.8325467]},
"id":"3963",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12981\">Introduction \u00e0 la Permaculture les 20 et 21 Mai 2017<\/a>",
	"description":"Projet : Fini de pleurer et de se lamenter, il est temps de passer \u00e0 l\u2019action! Comme disait Bill Mollison, co-cr\u00e9ateur du concept de permaculture : \u00ab nos probl\u00e8mes sont incroyablement complexes mais&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ea\/5b96cadb4e1eabd7c5c1cb43974fd8.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2331955, 44.8325467]},
"id":"3964",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12982\">Stage \u00abAutonomie \u00c9nerg\u00e9tique\u00bb<\/a>",
	"description":"Projet : Prise de Terre \u00e9largi son domaine de comp\u00e9tence et vous propose une formation de 2 jours d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l\u2019autonomie \u00e9nerg\u00e9tique : \u00e9conomies, solutions alternatives, bricolage, DIY. Alternant th\u00e9orie et&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ea\/5b96cadb4e1eabd7c5c1cb43974fd8.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2307852, 43.6916846]},
"id":"3965",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12983\">Cours de Design en Permaculture Ferme \u00c9co-Citoyenne de la Bouzigue<\/a>",
	"description":"Projet : Un contenu universellement reconnu Le r\u00e9f\u00e9rentiel de ce cours est un standard international, r\u00e9dig\u00e9 par Bill Mollison, co-cr\u00e9ateur du concept de permaculture dans les ann\u00e9es 70. Il est&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.89698145170143, 44.9297036178495]},
"id":"3966",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12760\">Cherche Apprentissage Chez un-e Potier-e<\/a>",
	"description":"Cherche  :  Apprentissage chez un-e potier-e en Dr\u00f4me ou Ard\u00e8che."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.89698145170143, 44.9297036178495]},
"id":"3967",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12761\">Je m'Appelle Johanna, 30 Ans. Je Vis Actuellement en Bretagne. Je . . .<\/a>",
	"description":"F 30 ans EHS. Demande  :  petite maison \u00e0 louer avec chauffage au bois, jardin, voisinage.  &diams;  Ard\u00e8che, Dr\u00f4me. Offre : Loyer ou \u00e9changes."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.3253021, 46.3196259]},
"id":"3968",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12985\">Camptier 2017<\/a>",
	"description":"Projet : Chantier autog\u00e9r\u00e9 et permacole - La terre et la paille dans tous ses \u00e9tats - enduits terre - construction cabane sur pilotis - plafond bois et isolation - cloisons torchis - Finition en&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f1\/c7503e609cfe60ff6ebdd662d07901.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.5852778, 43.9675]},
"id":"3969",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12986\">Projet Oasis du Petit Bois<\/a>",
	"description":"Projet : Bonjour, nous avons trouv\u00e9 un village constitu\u00e9 de 26 g\u00eetes et 20 emplacements de camping dans l'est du Lot (46) qui peut permettre de faire vivre \u00e9cologiquement une dizaine de famille avec&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b1\/39b19a6ce56c69976837fa7f94e07c.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3244399, 44.44103]},
"id":"3970",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12987\">Chantier Participatif Eco-Habitat Partag\u00e9 d'Uzeste<\/a>",
	"description":"Projet : Le projet de la coop\u00e9rative d\u2019habitants d\u2019Uzeste est n\u00e9 en 2013, du d\u00e9sir de r\u00e9fl\u00e9chir collectivement notre fa\u00e7on d'habiter le monde. Nous sommes trois familles, 6 adultes et 5 enfants,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/6d\/a8e22bf1fa2682f3efe1206807feae.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.3623811, 43.0819547]},
"id":"3971",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12988\">Oasis de Magda en Ari\u00e8ge<\/a>",
	"description":"Projet : L'Oasis de Magda en Ari\u00e8ge est en \u00e9co-hameau en construction: nous disposons du terrain et des autorisations municipales. Trois personnes habitent d\u00e9j\u00e0 sur le lieu dans une maison existante.&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.4027167, 43.7233219]},
"id":"3973",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12990\">Recherche Partenaires pour Cr\u00e9er Communaut\u00e9<\/a>",
	"description":"Projet : Cr\u00e9ation d'une petite communaut\u00e9 avec - un centre de bien \u00eatre et de soins - une ferme agro\u00e9cologique en permaculture - un lieu d'accueil , une chambre\/table d'h\u00f4te  &diams;  anim\u00e9s et&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0032414, 48.9988416]},
"id":"3974",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12991\">Atelier Participatif du Bricoleur<\/a>",
	"description":"Projet : creation d'un atelier participatif du bricoleur je recherche encore un local adaptee peut etre a chatillon sur indre dpt 36 je suis ouvert a toute proposition constructive et a 2 ans de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a6\/085b63718e8e8d3861840525ca897c.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.5850507, 43.6463558]},
"id":"3975",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12994\">Recherche un Lieu de Vie pour Faire Connaitre le Flamenco de Grenade<\/a>",
	"description":"Projet : organiser des stages d initiation et perfectionnement au flamenco base de rithme, comprehension du chant, technique de pieds et corps... jeu ritmique avec batons et pierres... inviter&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5a\/1ce37ec483f2e47d8e5b1fd9c5d0c3.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2520532, 46.6797311]},
"id":"3976",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12996\">Cours Certifi\u00e9 de Permaculture en Bourgogne<\/a>",
	"description":"Projet : Cours Certifi\u00e9 de Permaculture du 5 au 17 ao\u00fbt 2017 sur l'Ecolieu \u00d4 Saveur de l'Instant \u00e0 Saint-Usuge (71) Ce stage de permaculture met l'accent sur la prise de responsabilit\u00e9s, sur&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3986524702344, 44.815194]},
"id":"3977",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12997\">Paysan-Boulanger Cherche \u00e0 Transmettre son Activit\u00e9<\/a>",
	"description":"Projet : Cr\u00e9er un partenariat d'un an pour transmettre \u00e0 terme l'activit\u00e9. Vari\u00e9t\u00e9s anciennes de bl\u00e9 cultiv\u00e9es sans pesticides. Grains transform\u00e9s sur place par un moulin \u00e0 meules de pierre. Pain au&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8920811, 44.9332277]},
"id":"3978",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12808\">S. O. S. P\u00e9niche Alizarine<\/a>",
	"description":"Projet  :  la SCOP, ALIZARINE, sp\u00e9cialis\u00e9e dans le transport fluvial, mode de transport hautement \u00e9cologique, essaye depuis trois ans de mettre en place une \u00e9co-logistique par p\u00e9niche. Offre  :&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.7462772, 43.3539572]},
"id":"3979",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12998\">Possibilis S\u00e9jours \u00c9t\u00e9 2017<\/a>",
	"description":"Camping d'\u00e9t\u00e9 :  \u00e0 la ferme 2ha sur domaine sauvage de 270ha. Lieu plein de charme, \u00e9quip\u00e9, propice \u00e0 la rencontre et \u00e0 la f\u00eate. Activit\u00e9s propos\u00e9es b\u00e9n\u00e9volement et en toute libert\u00e9 par les participants au&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2414292, 44.4801272]},
"id":"3980",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12999\">Ethnoplante, F\u00eate des Plantes et la Paysannerie<\/a>",
	"description":"Ethnoplante  :  f\u00eate des plantes et la paysannerie. March\u00e9 de producteurs, animations, ateliers, conf\u00e9rences, balades, soir\u00e9e conviviale avec repas et concert.  &diams;  3\u20ac la journ\u00e9e, 5\u20ac les 2&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.646418, 43.2908]},
"id":"3981",
"properties": {
	"title":"<a href=\"13000\">Stage de Permaculture Humaine: Facilitation de Processus Participatif<\/a>",
	"description":"Stage  :  Permaculture humaine : facilitation de processus participatifs, \u00e9ducation populaire, th\u00e9\u00e2tre de l'opprim\u00e9, jeux coop\u00e9ratifs, communication non-violente. Processus collectif.  &diams;&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.646418, 43.2908]},
"id":"3982",
"properties": {
	"title":"<a href=\"13001\">Stage d'Initiation \u00e0 la Permaculture<\/a>",
	"description":"Stage  :  d'initiation \u00e0 la permaculture : principes de base, premi\u00e8re approche des outils, conception de syst\u00e8mes pour petits espaces, avec peu de moyens, utilisant les ressources disponibles&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.646418, 43.2908]},
"id":"3983",
"properties": {
	"title":"<a href=\"13002\">Design en Perma Appliqu\u00e9e \u00e0 la Conception d'une Activit\u00e9 Agricole<\/a>",
	"description":"Formation pro  :  niveau 1: La m\u00e9thode de Design en permaculture appliqu\u00e9e \u00e0 la conception d'une activit\u00e9 agricole. Pris en charge par les fonds VIVEA."
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.646418, 43.2908]},
"id":"3984",
"properties": {
	"title":"<a href=\"13003\">Conception et Maintenance d'Agrosyst\u00e8mes Mixtes<\/a>",
	"description":"Formation pro  :  niveau 2 : Conception et maintenance d'agrosyst\u00e8mes mixtes: cultures mara\u00eech\u00e8res et fruiti\u00e8res associ\u00e9es en permaculture.  &diams;  28,29,30 ao\u00fbt et 11,12,13 sept.  &diams;  Pris en&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.5750757, 48.6090607]},
"id":"3985",
"properties": {
	"title":"<a href=\"13004\">Multiplication V\u00e9g\u00e9tale dans l'Esprit de la Permaculture<\/a>",
	"description":"Stage  :  multiplication v\u00e9g\u00e9tale en perma. Physiologie v\u00e9g\u00e9tale, symbioses et autres coexistences, \u00e9rosion, restauration et agradation des sols, multiplication des plantes p\u00e9rennes, semis, greffage,&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9f\/4ee51c12ba9e30e4eed789bc7eb69d.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4925463, 47.0921047]},
"id":"3986",
"properties": {
	"title":"<a href=\"13008\">Creuser un Canal<\/a>",
	"description":"Projet  :  il est au Val d'Amour, un moulin esseul\u00e9, j'y attends des amis pour creuser le canal. Offre  :  B\u00e2timent bon \u00e9tat > Habitable > \u00c9table > 2 ha de p\u00e2turage. Demande  :  Personnes pour creuser&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/97\/28a8718b2163d7dd95f4874ce56c8a.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4925463, 47.0921047]},
"id":"3987",
"properties": {
	"title":"<a href=\"13007\">Eh ! d'o\u00f9 Viens-Tu Berg\u00e8re . . .<\/a>",
	"description":"Projet  :  Eh ! D'o\u00f9 viens-tu berg\u00e8re qui sillonne mes r\u00eaves ? S\u00e8mes-tu au matin et les graines et les fleurs ? J'aper\u00e7ois un moulin qui saura t'accueillir. Veux-tu dans un m\u00eame toit y pousser ton&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/97\/28a8718b2163d7dd95f4874ce56c8a.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.5988383, 43.4245985]},
"id":"3988",
"properties": {
	"title":"<a href=\"13011\">Changer de Vie, Rejoindre Communaut\u00e9<\/a>",
	"description":"Projet : Bonjour, Suite \u00e0 de profonds changement dans ma vie, une rupture non voulue de couple, et une grande prise de conscience, je souhaite r\u00e9ellement changer de vie. Je suis issue initialement&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.1622187, 48.1272548]},
"id":"3989",
"properties": {
	"title":"<a href=\"13012\">Stage Oser m'Affirmer en Alsace<\/a>",
	"description":"Projet : Stage de d\u00e9veloppement personnel sur le th\u00e8me OSER M'AFFIRMER dans un magnifique lieu en Alsace \u25ba M\u2019autoriser \u00e0 \u00eatre une personne importante pour moi et pour les autres. \u25ba Etre authentique&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/32d8f18890d306e3e4194d0635c315.png?1490718959",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5472505, 43.9268331]},
"id":"3990",
"properties": {
	"title":"<a href=\"13013\">Stage Me R\u00e9aliser en Aveyron<\/a>",
	"description":"Projet : Stage de d\u00e9veloppement personnel sur le th\u00e8me ME REALISER dans un magnifique eco-hameau en Aveyron \u25ba D\u00e9couvrir ce qui m\u2019anime r\u00e9ellement. \u25ba D\u00e9passer mes blocages et mes peurs. \u25ba Prendre le temps&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7451751, 45.6153835]},
"id":"3991",
"properties": {
	"title":"<a href=\"13015\">Cr\u00e9ation d'un Habitat Collectif en Livradois-Forez (Ambert)<\/a>",
	"description":"Projet : Nous souhaitons cr\u00e9er un habitat collectif autour de 2 petites fermes auvergnates, situ\u00e9es sur un terrain de 4ha, \u00e0 une altitude de 1000 m, dans les Monts du Forez. Offre : Pass\u00e9 le&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/88\/12be95713264ab0ebd8e598e884a89.png?1488917923",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3541273, 49.1339089]},
"id":"3992",
"properties": {
	"title":"<a href=\"13014\">Collectif en Mara\u00eechage Biologique<\/a>",
	"description":"Projet : Nous sommes un collectif en cours de cr\u00e9ation, tous convaincus qu\u2019il nous faut retrouver le chemin de la Terre et de l\u2019harmonie avec la nature, nous souhaitons cr\u00e9er un lieu de vie et de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d1\/c9161e266ccfe1bd9e9408734c7abd.png?1488917925",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6355662, 45.4563548]},
"id":"3993",
"properties": {
	"title":"<a href=\"12912\">Stage Yoga Permacultulture<\/a>",
	"description":"Stage  :  Yoga de l\u2019\u00e9nergie et permaculture, m\u00e9ditation et chants, \u00e9changes et de pratique permacole.  &diams;  330\u20ac"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.1916025, 44.7423944]},
"id":"3994",
"properties": {
	"title":"<a href=\"13016\">D\u00e9velopper son Revenu Gr\u00e2ce \u00e0 une Strat\u00e9gie Commerciale Efficace<\/a>",
	"description":"Projet : Formation sur 6 jours se passant dans les locaux du r\u00e9seau Corner Cow \u00e0 Villefranche-du-P\u00e9rigord. Du 10 au 12 avril 2017 et du 24 au 26 avril. Objectifs de la formation : \u00c9laborer sa&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.0797301, 44.6303093]},
"id":"3995",
"properties": {
	"title":"<a href=\"13017\">D\u00e9velopper son Revenu en Milieu Rural<\/a>",
	"description":"Projet : Vous avez un projet d\u2019installation en milieu rural dans le domaine touristique, agricole, artisanal ou technologiques ? Vous voulez d\u00e9velopper la vente directe, par circuit court ou de&nbsp;(...)"
	,
			"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1488917924",
			"icon_size": [32,32],
			"icon_anchor": [16,16],
			"popup_anchor": [0,0],
			"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
			"shadow_size": [32,32]
}}
	]
}
