{"type": "FeatureCollection",
	"features": [
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8762866, 44.6753004]},
		"id":"308",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11791'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH142\/arton11791-8ae6f.jpg?1489060926' width='100' height='142' style='margin-right:5px;float:left;' \/><b style='color:black;'>RENDEZ-VOUS<\/b><br>F\u00eate des faucheurs \u00e0 Assier (Lot)<\/a><br>Le 31 mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",

		"icon": "\/images\/marker.png",	
		"icon_size": [36,60],		"icon_anchor": [9,38]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3863964305055285, 48.779937000000004]},
		"id":"312",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11817'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH142\/arton11817-c2987.jpg?1489439910' width='100' height='142' style='margin-right:5px;float:left;' \/><b style='color:black;'>RENDEZ-VOUS<\/b><br>Atelier pain bio \u00e0 Vitry-sur-Seine (Val-de-Marne)<\/a><br>Le 30 avril 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",

		"icon": "\/images\/marker.png",	
		"icon_size": [18.6,31],		"icon_anchor": [9,38]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.780836343765259, 43.95970013425437]},
		"id":"315",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11847'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH141\/arton11847-2dfd4.jpg?1489672459' width='100' height='141' style='margin-right:5px;float:left;' \/><b style='color:black;'>RENDEZ-VOUS<\/b><br>Fabriquer la ville en commun<small class='fine'>\u00a0<\/small>? documentaires et d\u00e9bat \u00e0 Forcalquier (Alpes-de-Haute-Provence)<\/a><br>Le 1er avril 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",

		"icon": "\/images\/marker.png",	
		"icon_size": [36,60],		"icon_anchor": [9,38]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3642661078863783, 48.86753865]},
		"id":"341",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11941'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH56\/arton11941-fec53.jpg?1490714197' width='100' height='56' style='margin-right:5px;float:left;' \/><b style='color:black;'>RENDEZ-VOUS<\/b><br>Les Jours heureux et Nuit debout, place de la R\u00e9publique, \u00e0 Paris<\/a><br>Le 30 mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",

		"icon": "\/images\/marker.png",	
		"icon_size": [36,60],		"icon_anchor": [9,38]
		}}
		,
		

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8319651, 45.7692359]},
		"id":"339",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11929'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11929-f097d.jpg?1490688790' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/>Ce bar est alternatif, bienvenue \u00e0 l'Alternatibar, \u00e0 Lyon<\/a><br>publi\u00e9 le 28 mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",

		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]
		}}		

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.378601500539918, 48.520690099999996]},
		"id":"266",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11725'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11725-96ec5.jpg?1488349801' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>D\u00e9chets nucl\u00e9aires<\/span><br>Bure\u00a0: le tribunal de Nancy invalide la cession du bois Lejuc \u00e0 l'Andra<\/a><br>publi\u00e9 le 1er mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.35634994506836, 48.50375360167399]},
		"id":"268",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11649'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11649-c424d.jpg?1487605021' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>D\u00e9chets nucl\u00e9aires<\/span><br>La lutte contre l'enfouissement des d\u00e9chets nucl\u00e9aires s'amplifie \u00e0 Bure<\/a><br>publi\u00e9 le 20 f\u00e9vrier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3113461, 52.0799838]},
		"id":"258",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=10724'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton10724-18ce9.jpg?1486054260' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'><span class='caps'>OGM<\/span><\/span><br>A La Haye, des victimes du monde entier ont accus\u00e9 Monsanto<\/a><br>publi\u00e9 le 17 octobre 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3113461, 52.0799838]},
		"id":"258",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=10721'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton10721-e33cc.jpg?1486054261' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'><span class='caps'>OGM<\/span><\/span><br>A La Haye, les crimes de Monsanto sont jug\u00e9s par un tribunal citoyen<\/a><br>publi\u00e9 le 15 octobre 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.172576, 48.7305162]},
		"id":"195",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11414'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11414-57fe0.jpg?1485786191' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Grands projets inutiles impos\u00e9s<\/span><br>Pr\u00e8s de Paris, les terres exceptionnelles du plateau de Saclay menac\u00e9es par le b\u00e9ton<\/a><br>publi\u00e9 le 30 janvier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.4957085, 44.5642457]},
		"id":"184",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11394'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11394-5efba.jpg?1484818812' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Grands projets inutiles impos\u00e9s<\/span><br>Pourquoi le projet de ligne \u00e0 haute tension dans la vall\u00e9e de Haute Durance repose-t-il sur un mensonge<small class='fine'>\u00a0<\/small>?<\/a><br>publi\u00e9 le 19 janvier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8896484375, 46.8842244406935]},
		"id":"7",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=6823'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton6823-ea2fe.jpg?1434537860' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Gr\u00e8ce<\/span><br><span class='caps'>GRECE<\/span> - A Skouries, la qu\u00eate de l'or d\u00e9truit la nature <\/a><br>publi\u00e9 le 19 janvier 2015.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [23.466796875, 38.2105620105377]},
		"id":"1",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=6757'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH70\/arton6757-9ffbb.jpg?1434537860' width='100' height='70' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Gr\u00e8ce<\/span><br>Gr\u00e8ce\u00a0: rendons-leur la d\u00e9mocratie<small class='fine'>\u00a0<\/small>!<\/a><br>publi\u00e9 le 5 janvier 2015.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.2188754, 45.6763498]},
		"id":"337",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11908'});\" ><span style='color:black;'>Pesticides<\/span><br>La <span class='caps'>FNSEA<\/span> s'oppose \u00e0 un arr\u00eat\u00e9 municipal antipesticides<\/a><br>publi\u00e9 le 24 mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6164215, 44.3268994]},
		"id":"211",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=10490'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton10490-244f0.jpg?1485794211' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Pesticides<\/span><br>Contre la flavescence dor\u00e9e, des vignerons se mobilisent pour \u00e9viter les pesticides<\/a><br>publi\u00e9 le 19 septembre 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.8788948, 43.1007714]},
		"id":"256",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=10777'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton10777-dbbd9.jpg?1486054261' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Alternatiba<\/span><br> Une flottille d'alternatifs met le cap sur la <span class='caps'>COP<\/span> 22<\/a><br>publi\u00e9 le 25 octobre 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.0440301257201545, 48.2452998]},
		"id":"316",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11843'});\" ><span style='color:black;'>Animaux<\/span><br>Une nouvelle vid\u00e9o choc de L214 d\u00e9nonce un \u00e9levage de cochons dans le Finist\u00e8re<\/a><br>publi\u00e9 le 16 mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-41.04492187500001, -19.973348786110602]},
		"id":"295",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11726'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11726-8f149.jpg?1488351893' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Animaux<\/span><br>Victimes de la fi\u00e8vre jaune, les singes meurent par milliers au Br\u00e9sil<\/a><br>publi\u00e9 le 1er mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}



,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]},
		"id":"58",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=7570'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH75\/arton7570-8a293.jpg?1434537863' width='100' height='75' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Sivens<\/span><br>A Sivens, une video montre que des gendarmes violents accusent faussement des opposants<\/a><br>publi\u00e9 le 29 mai 2015.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.7459042, 43.9607495]},
		"id":"21",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=6985'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton6985-c14fb.jpg?1434537861' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Sivens<\/span><br><span class='caps'>EXCLUSIF<\/span> - Des vestiges arch\u00e9ologiques retrouv\u00e9s sur le site du barrage de Sivens<\/a><br>publi\u00e9 le 25 f\u00e9vrier 2015.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.9579467, 40.7019396]},
		"id":"310",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11814'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11814-b4d0e.jpg?1489482003' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Europe<\/span><br>Avec l'accord de la Turquie, l'Europe construit un gazoduc g\u00e9ant<\/a><br>publi\u00e9 le 14 mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.4082881, 48.5162716]},
		"id":"326",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11860'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11860-478ab.jpg?1489830676' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Mines et Gaz de schiste<\/span><br>La Bretagne en lutte contre les projets de mines<\/a><br>publi\u00e9 le 18 mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-111.7632754, 34.395342]},
		"id":"303",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11775'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11775-1e9ad.jpg?1489052093' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Mines et Gaz de schiste<\/span><br>Un m\u00e9tal m\u00e9connu gouverne le monde moderne<\/a><br>publi\u00e9 le 9 mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}





,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.6899699, -0.8999694]},
		"id":"273",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11572'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11572-f7468.jpg?1486715792' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>For\u00eats tropicales<\/span><br>En Afrique de l\u2019Ouest, la criminalit\u00e9 environnementale d\u00e9grade les \u00e9cosyst\u00e8mes et la for\u00eat<\/a><br>publi\u00e9 le 10 f\u00e9vrier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.4065806, 48.925002]},
		"id":"72",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=8159'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH75\/arton8159-eba94.jpg?1443688226' width='100' height='75' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Informatique et internet<\/span><br>Le premier proc\u00e8s contre un data center s'ouvre aujourd'hui<\/a><br>publi\u00e9 le 1er octobre 2015.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8896484375, 46.8842244406935]},
		"id":"190",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11425'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11425-7576c.jpg?1485515767' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Emploi et travail<\/span><br>Les circuits courts alimentaires cr\u00e9ent de nombreux emplois<\/a><br>publi\u00e9 le 25 janvier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8323239, 45.7575926]},
		"id":"39",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11015'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11015-25e71.jpg?1479977886' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Emploi et travail<\/span><br>Cr\u00e9ation d'emplois, r\u00e9paration, insertion\u00a0: \u00e0 Lyon, une belle exp\u00e9rience<\/a><br>publi\u00e9 le 24 novembre 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [141.0316711277673, 37.425781]},
		"id":"318",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11836'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH70\/arton11836-cf108.jpg?1489739397' width='100' height='70' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Fukushima<\/span><br>Pourquoi est-il aberrant d'obliger les r\u00e9fugi\u00e9s de Fukushima \u00e0 retourner chez eux<small class='fine'>\u00a0<\/small>?<\/a><br>publi\u00e9 le 17 mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7575225830078125, 44.51340027803459]},
		"id":"169",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11178'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11178-93103.jpg?1481791771' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Transports<\/span><br>Si l\u2019on veut que le train vive, il faut le faire savoir<\/a><br>publi\u00e9 le 15 d\u00e9cembre 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8196077, 48.7855893]},
		"id":"229",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=9801'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton9801-42bb4.jpg?1485797425' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Transports<\/span><br>Une bonne id\u00e9e pour relancer l'auto-stop<\/a><br>publi\u00e9 le 20 mai 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.2889243601145, 45.9239805]},
		"id":"52",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=7394'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH68\/arton7394-0dd73.jpg?1434537862' width='100' height='68' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>P\u00eache<\/span><br>Une nouvelle <span class='caps'>ZAD<\/span> s'est install\u00e9e \u00e0 Ol\u00e9ron. Enjeu\u00a0: un projet ostr\u00e9icole industriel<\/a><br>publi\u00e9 le 2 mai 2015.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.1808114, 43.282304]},
		"id":"196",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11484'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH57\/arton11484-453f8.jpg?1485786191' width='100' height='57' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Mille Vaches et fermes-usines<\/span><br>Une ferme-usine de 800 veaux a \u00e9t\u00e9 autoris\u00e9e en Pays basque<\/a><br>publi\u00e9 le 30 janvier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2956951, 49.8941708]},
		"id":"94",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=9217'});\" ><span style='color:black;'>Mille Vaches et fermes-usines<\/span><br>Deux associations attaquent la ferme-usine des Mille vaches pour \u00ab<small class='fine'>\u00a0<\/small>maltraitance animale<small class='fine'>\u00a0<\/small>\u00bb<\/a><br>publi\u00e9 le 8 mars 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.3725042, 48.2083537]},
		"id":"277",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11614'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH75\/arton11614-b6109.jpg?1487325301' width='100' height='75' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Notre-Dame-des-Landes<\/span><br>L'agrandissement de l'a\u00e9roport de Vienne interdit au nom du climat<\/a><br>publi\u00e9 le 15 f\u00e9vrier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.7103294, 47.3819408]},
		"id":"69",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11276'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH72\/arton11276-ae9fb.jpg?1486054261' width='100' height='72' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Notre-Dame-des-Landes<\/span><br>La rumeur d'une intervention polici\u00e8re \u00e0 Notre-Dame-des-Landes n\u2019alarme pas les opposants<\/a><br>publi\u00e9 le 5 janvier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.23015584568443, 45.2382552]},
		"id":"92",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=9045'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH68\/arton9045-df740.jpg?1455696191' width='100' height='68' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Center Parcs et Roybon<\/span><br>\u00c0 Roybon, la Zad oubli\u00e9e retrouve l'esprit de la for\u00eat<\/a><br>publi\u00e9 le 17 f\u00e9vrier 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0878861, 44.3144497]},
		"id":"16",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=6929'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH63\/arton6929-c8ce5.jpg?1434537861' width='100' height='63' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Center Parcs et Roybon<\/span><br>Dans le Lot-et-Garonne, le projet de Center Parcs accueilli comme \u00ab<small class='fine'>\u00a0<\/small>le veau d'or<small class='fine'>\u00a0<\/small>\u00bb est vivement critiqu\u00e9 par le Conseil \u00e9conomique et social<\/a><br>publi\u00e9 le 13 mars 2015.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [13.3888599, 52.5170365]},
		"id":"77",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=8227'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton8227-afb58.jpg?1444461306' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Trait\u00e9s de libre-\u00e9change<\/span><br>Les citoyens allemands vent debout contre le trait\u00e9 Tafta <\/a><br>publi\u00e9 le 10 octobre 2015.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3772525, 51.0347708]},
		"id":"67",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=7964'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH68\/arton7964-d0b3b.jpg?1441352967' width='100' height='68' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Trait\u00e9s de libre-\u00e9change<\/span><br>Il invente un crayon g\u00e9ant pour signer la p\u00e9tition anti <span class='caps'>TAFTA<\/span><\/a><br>publi\u00e9 le 4 septembre 2015.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8844713, 42.6953868]},
		"id":"335",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11896'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11896-2fe79.jpg?1490340391' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Alimentation<\/span><br>La bi\u00e8re au pain, l\u2019\u00e9tonnante invention d\u2019un brasseur recycleur<\/a><br>publi\u00e9 le 24 mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.4358326, 48.8852958]},
		"id":"302",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11717'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11717-1429e.jpg?1488877792' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Alimentation<\/span><br>Pourquoi les micropousses nourrissent-elles beaucoup<small class='fine'>\u00a0<\/small>?<\/a><br>publi\u00e9 le 7 mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.5360223, 47.915436]},
		"id":"304",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11785'});\" ><span style='color:black;'>Nucl\u00e9aire<\/span><br><span class='caps'>EDF<\/span> condamn\u00e9e pour avoir mal g\u00e9r\u00e9 une fuite d'eau \u00e0 Fessenheim<\/a><br>publi\u00e9 le 9 mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.5360223, 47.915436]},
		"id":"178",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11322'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH70\/arton11322-f132b.jpg?1484152464' width='100' height='70' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Nucl\u00e9aire<\/span><br><span class='caps'>EDF<\/span> accepte l'indemnisation de l'Etat pour fermer Fessenheim.  Les \u00e9lus locaux r\u00e9fl\u00e9chissent \u00e0 l'apr\u00e8s-nucl\u00e9aire<\/a><br>publi\u00e9 le 24 janvier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}



,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-40.62637, -19.54786]},
		"id":"236",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11519'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11519-ab8dd.jpg?1486106768' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Agriculture et climat<\/span><br>Le r\u00e9chauffement du climat menace la production de caf\u00e9 br\u00e9silien<\/a><br>publi\u00e9 le 3 f\u00e9vrier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2523237, 47.0151891]},
		"id":"48",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=7282'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH66\/arton7282-ba4ee.jpg?1434537862' width='100' height='66' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Agriculture et climat<\/span><br>Les grands crus de Bourgogne commencent \u00e0 s'adapter au changement climatique<\/a><br>publi\u00e9 le 22 avril 2015.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3644461, 48.8749814]},
		"id":"330",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11857'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH75\/arton11857-ad87a.jpg?1489839218' width='100' height='75' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Jardin sans p\u00e9trole<\/span><br>Quand les Trognons de la Nation aident leur mara\u00eecher d'Amap<\/a><br>publi\u00e9 le 18 mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}



,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.47397281258444, 44.68101845]},
		"id":"50",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=7313'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH68\/arton7313-98054.jpg?1434537862' width='100' height='68' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Chroniques de Corinne Morel Darleux<\/span><br>Sous le vent des herbes de la Dame de onze heures<\/a><br>publi\u00e9 le 20 avril 2015.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.20443694882273, 44.72964575]},
		"id":"40",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=7117'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton7117-1aa8d.jpg?1434537862' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Chroniques de Corinne Morel Darleux<\/span><br>Il faut parler de la vieillesse, m\u00eame si \u00e7a d\u00e9range<\/a><br>publi\u00e9 le 21 mars 2015.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.0404707, 47.4983815]},
		"id":"55",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=7444'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH69\/arton7444-138a4.jpg?1434537862' width='100' height='69' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Chroniques de Vincent Liegey<\/span><br>Vous voulez des emplois<small class='fine'>\u00a0<\/small>? Choisissez la d\u00e9croissance<\/a><br>publi\u00e9 le 9 mai 2015.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [23.867419214459467, 52.76235715]},
		"id":"281",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11604'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH75\/arton11604-cd4c7.jpg?1487669616' width='100' height='75' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>For\u00eat<\/span><br>Le gouvernement polonais s'attaque \u00e0 un tr\u00e9sor de la nature, la for\u00eat de Bialowieza<\/a><br>publi\u00e9 le 21 f\u00e9vrier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.0609855, 47.4175102]},
		"id":"205",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=10691'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton10691-30f2d.jpg?1485794211' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>For\u00eat<\/span><br>Une m\u00e9thode \u00e9cologique d'user de la for\u00eat\u00a0: la futaie irr\u00e9guli\u00e8re<\/a><br>publi\u00e9 le 18 octobre 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}



,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.7602706, 48.5141594]},
		"id":"212",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=10486'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton10486-7ffcb.jpg?1485794211' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Abeilles<\/span><br>Ch\u00e8res abeilles, la ruche horizontale est faite pour vous<small class='fine'>\u00a0<\/small>!<\/a><br>publi\u00e9 le 17 septembre 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.4856366, 48.8761957]},
		"id":"192",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11495'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11495-4f0ac.jpg?1485851623' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Habitat<\/span><br>La construction en paille se d\u00e9veloppe en France<\/a><br>publi\u00e9 le 31 janvier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.0007133483886723, 48.95353647478228]},
		"id":"203",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11219'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11219-c9dbb.jpg?1485793484' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Habitat<\/span><br>Le collectif Mainstenant fait revivre en beaut\u00e9 les lieux abandonn\u00e9s - R\u00e9cit en vid\u00e9o<\/a><br>publi\u00e9 le 23 d\u00e9cembre 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}





,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.6957097731639648, 50.5142095]},
		"id":"332",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11887'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11887-b07fd.jpg?1490173004' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Biens communs<\/span><br>Accus\u00e9 de couper l\u2019eau, Veolia attaque des associations en diffamation<\/a><br>publi\u00e9 le 22 mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3897276, 48.8682925]},
		"id":"79",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=8397'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH142\/arton8397-beae4.jpg?1447001297' width='100' height='142' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Biens communs<\/span><br>Rencontre de Reporterre\u00a0: \u00c0 Paris, le 10\u00a0novembre, on prend soin des \u00ab<small class='fine'>\u00a0<\/small>biens communs<small class='fine'>\u00a0<\/small>\u00bb <\/a><br>publi\u00e9 le 4 novembre 2015.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3943269, 43.3301378]},
		"id":"78",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=8357'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH142\/arton8357-f9ab3.jpg?1446285546' width='100' height='142' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Climat et quartiers populaires<\/span><br>Rencontre de Reporterre\u00a0: A Marseille,  le 4\u00a0novembre, on rappe sur le climat<\/a><br>publi\u00e9 le 31 octobre 2015.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.4548603, 49.9869789]},
		"id":"71",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=8119'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton8119-49e57.jpg?1443688226' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Climat et quartiers populaires<\/span><br>Au march\u00e9 de Bohain, les gens parlent du climat, mais ne croient pas \u00e0 la <span class='caps'>COP<\/span> 21<\/a><br>publi\u00e9 le 1er octobre 2015.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [38.75, 9]},
		"id":"314",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11841'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11841-35a71.jpg?1489670949' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>D\u00e9chets<\/span><br>Drame de la d\u00e9charge \u00e9thiopienne\u00a0: les chiffonniers avaient \u00e9t\u00e9 oubli\u00e9s<\/a><br>publi\u00e9 le 16 mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.24682, 47.8]},
		"id":"309",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11750'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11750-0e99f.jpg?1489396435' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>D\u00e9chets<\/span><br>En Alsace, la plus grande nappe phr\u00e9atique d\u2019Europe est menac\u00e9e par les \u00ab<small class='fine'>\u00a0<\/small>d\u00e9chets ultimes<small class='fine'>\u00a0<\/small>\u00bb de Stocamine <\/a><br>publi\u00e9 le 13 mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.605926513671875, 55.84833710649607]},
		"id":"126",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=10746'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton10746-628f0.jpg?1477038197' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Mers et oc\u00e9ans<\/span><br>L\u2019\u00eele danoise de Sams\u00f8 apprend \u00e0 vivre sans p\u00e9trole<\/a><br>publi\u00e9 le 21 octobre 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.605926513671875, 55.84833710649607]},
		"id":"127",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=10746'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton10746-628f0.jpg?1477038197' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Mers et oc\u00e9ans<\/span><br>L\u2019\u00eele danoise de Sams\u00f8 apprend \u00e0 vivre sans p\u00e9trole<\/a><br>publi\u00e9 le 21 octobre 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.1520433, 46.1591126]},
		"id":"272",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11574'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH63\/arton11574-3e91d.png?1486806708' width='100' height='63' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Du local au global<\/span><br>Ils s\u2019associent pour produire de l\u2019\u00e9nergie renouvelable - et \u00e7a marche<small class='fine'>\u00a0<\/small>!<\/a><br>publi\u00e9 le 10 f\u00e9vrier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.7103294, 47.3819408]},
		"id":"69",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=10590'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton10590-bc41e.jpg?1485794211' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Du local au global<\/span><br>A la Zad, on exp\u00e9rimente la soci\u00e9t\u00e9 sans Etat<\/a><br>publi\u00e9 le 1er octobre 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3621046, 48.8690483]},
		"id":"102",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=9560'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH53\/arton9560-1285a.jpg?1460981578' width='100' height='53' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Nuit debout<\/span><br>Nuit debout, l'\u00e9tape d'apr\u00e8s &mdash; soir\u00e9e-d\u00e9bat \u00e0 Paris<\/a><br>publi\u00e9 le 20 avril 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}



,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.7488875, 48.0237611]},
		"id":"254",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=10762'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton10762-1005f.jpg?1486054262' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Etalement urbain<\/span><br>Terre agricole ou zone commerciale<small class='fine'>\u00a0<\/small>? A Rennes, un paysan se bat pour la terre<\/a><br>publi\u00e9 le 2 novembre 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.12613, 44.0938]},
		"id":"259",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=10707'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton10707-3a7ff.jpg?1486054262' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Etalement urbain<\/span><br>Pour ou contre le golf immobilier pr\u00e8s d'Al\u00e8s<small class='fine'>\u00a0<\/small>? Les habitants ont tranch\u00e9\u00a0: c'est non<\/a><br>publi\u00e9 le 17 octobre 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}



,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.7552739, 45.5466581]},
		"id":"252",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=10758'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton10758-e7da0.jpg?1486054261' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>La balade du naturaliste<\/span><br>Le retour du gypa\u00e8te barbu, rapace imp\u00e9rial et fascinant<\/a><br>publi\u00e9 le 13 d\u00e9cembre 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8333435058593752, 48.646520476743575]},
		"id":"257",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=10712'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton10712-f8eed.jpg?1486054261' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>La balade du naturaliste<\/span><br>\u00c0 l'\u00e9coute du brame du cerf, la nuit, au fond des bois<\/a><br>publi\u00e9 le 21 octobre 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2956951, 49.8941708]},
		"id":"340",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11930'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11930-dad49.jpg?1490687122' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'> Elections 2017<\/span><br>Fran\u00e7ois Ruffin veut devenir l'agitateur de l'Assembl\u00e9e nationale<\/a><br>publi\u00e9 le 28 mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800498962402346, 48.11362053786795]},
		"id":"216",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11319'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11319-298a5.jpg?1484153761' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'> Elections 2017<\/span><br>Pr\u00e9sidentielle\u00a0: Charlotte Marchandise veut \u00eatre le haut-parleur des citoyen(ne)s<\/a><br>publi\u00e9 le 11 janvier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}



,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-75.0458514, -6.8699696]},
		"id":"331",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11870'});\" ><span style='color:black;'>Climat <\/span><br>Les inondations ont tu\u00e9 67 personnes au P\u00e9rou<\/a><br>publi\u00e9 le 19 mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.6085356, 47.4234644]},
		"id":"34",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=7081'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH69\/arton7081-9f257.jpg?1434537861' width='100' height='69' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Climat <\/span><br>Face au changement climatique, les semences paysannes sont l'avenir de l'agriculture<\/a><br>publi\u00e9 le 17 mars 2015.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [89.629548, 27.4727617]},
		"id":"274",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11582'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH75\/arton11582-012fc.jpg?1486806708' width='100' height='75' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Economie<\/span><br>Au Bhoutan, le bonheur brut est serein malgr\u00e9 les nuages<\/a><br>publi\u00e9 le 11 f\u00e9vrier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [89.629548, 27.4727617]},
		"id":"275",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11582'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH75\/arton11582-012fc.jpg?1486806708' width='100' height='75' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Economie<\/span><br>Au Bhoutan, le bonheur brut est serein malgr\u00e9 les nuages<\/a><br>publi\u00e9 le 11 f\u00e9vrier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.64794921875001, -23.57405696664267]},
		"id":"230",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=9745'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton9745-2479e.jpg?1485797425' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Nature<\/span><br>Au Br\u00e9sil, des passionn\u00e9s font revenir la nature en ville<\/a><br>publi\u00e9 le 13 mai 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5298112, 48.9375516]},
		"id":"239",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=9679'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton9679-f4ab2.jpg?1486052823' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Nature<\/span><br>Sur le terrain, des milliers de passionn\u00e9s font avancer la science de la biodiversit\u00e9<\/a><br>publi\u00e9 le 3 mai 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.413167, 47.7924279]},
		"id":"296",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11731'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11731-0843e.jpg?1488620645' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Agriculture<\/span><br>Les Croqueurs font revivre les belles pommes oubli\u00e9es<\/a><br>publi\u00e9 le 4 mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0417016152569825, 48.61918609999999]},
		"id":"289",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11694'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11694-8b35e.jpg?1487925932' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Agriculture<\/span><br> Quelle compl\u00e9mentarit\u00e9 y a-t-il entre l'\u00e9levage et les cultures v\u00e9g\u00e9tales<small class='fine'>\u00a0<\/small>?<\/a><br>publi\u00e9 le 24 f\u00e9vrier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.5034293, 44.7699068]},
		"id":"234",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11503'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH57\/arton11503-e9040.jpg?1485876618' width='100' height='57' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Culture et id\u00e9es<\/span><br>Pourquoi diffuser des reportages sur des initiatives citoyennes dans les cin\u00e9mas pr\u00e8s de chez vous<small class='fine'>\u00a0<\/small>?<\/a><br>publi\u00e9 le 31 janvier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0746257, 48.2971626]},
		"id":"191",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11387'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11387-0d4b2.jpg?1485515879' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Culture et id\u00e9es<\/span><br>A Troyes, le restaurant alternatif fait vivre la culture<\/a><br>publi\u00e9 le 20 janvier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [30.75759887695313, 51.52074626906508]},
		"id":"288",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11688'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11688-ab9ad.jpg?1488183636' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Energie<\/span><br>L\u2019Ukraine veut construire une centrale solaire \u00e0 Tchernobyl<\/a><br>publi\u00e9 le 27 f\u00e9vrier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5733006, 44.3510012]},
		"id":"189",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11462'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11462-7dd1e.jpg?1485515879' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Energie<\/span><br>\u00c9olien industriel\u00a0: un vent frondeur souffle sur l\u2019Aveyron<\/a><br>publi\u00e9 le 27 janvier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [96.1344976, 19.7540045]},
		"id":"269",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11482'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11482-7d176.jpg?1486544487' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>International<\/span><br>En Birmanie, la lib\u00e9ralisation de l\u2019\u00e9conomie menace les peuples et l\u2019environnement<\/a><br>publi\u00e9 le 8 f\u00e9vrier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-77.0366455, 38.8949549]},
		"id":"186",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11449'});\" ><span style='color:black;'>International<\/span><br>Donald Trump relance deux projets d'ol\u00e9oducs controvers\u00e9s<\/a><br>publi\u00e9 le 25 janvier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.6103641, 45.4972159]},
		"id":"319",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11832'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH75\/arton11832-9346f.jpg?1489739398' width='100' height='75' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Libert\u00e9s<\/span><br>Pourquoi cr\u00e9er un m\u00e9dia ind\u00e9pendant au Qu\u00e9bec<small class='fine'>\u00a0<\/small>?<\/a><br>publi\u00e9 le 16 mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.38328452672889, 48.8666429]},
		"id":"91",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=9037'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH40\/arton9037-78720.jpg?1455558489' width='100' height='40' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Libert\u00e9s<\/span><br>Grand banquet contre l'\u00e9tat d'urgence \u00e0 Paris<\/a><br>publi\u00e9 le 20 f\u00e9vrier 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.378601500539918, 48.520690099999996]},
		"id":"266",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11559'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH75\/arton11559-28cb6.jpg?1486544488' width='100' height='75' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Luttes<\/span><br>\u00c0 Bure, la lutte s\u2019envole joyeusement contre la poubelle nucl\u00e9aire<\/a><br>publi\u00e9 le 8 f\u00e9vrier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.35634994506836, 48.50375360167399]},
		"id":"268",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11559'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH75\/arton11559-28cb6.jpg?1486544488' width='100' height='75' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Luttes<\/span><br>\u00c0 Bure, la lutte s\u2019envole joyeusement contre la poubelle nucl\u00e9aire<\/a><br>publi\u00e9 le 8 f\u00e9vrier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.156149, 45.3950234]},
		"id":"209",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=10534'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton10534-5cc97.jpg?1485794212' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>P\u00e9dagogie Education<\/span><br>La ferme o\u00f9 les handicap\u00e9s mentaux se font paysans<\/a><br>publi\u00e9 le 28 septembre 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.2523524534050257, 44.26514605]},
		"id":"221",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=10260'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton10260-9a83d.jpg?1485795193' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>P\u00e9dagogie Education<\/span><br>Les jolies colonies de vacances - \u00e9colos, c'est encore mieux<\/a><br>publi\u00e9 le 21 juillet 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}

,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7210773, 45.182478]},
		"id":"45",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=10566'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton10566-a8c42.jpg?1486043660' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Politique<\/span><br>Grenoble lance un nouvel outil d\u00e9mocratique pour rendre la parole aux citoyens<\/a><br>publi\u00e9 le 30 septembre 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1972501, 44.6975415]},
		"id":"231",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=8281'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton8281-488bc.jpg?1486116014' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Politique<\/span><br>\u00c0 Saillans, les habitants r\u00e9inventent la d\u00e9mocratie<\/a><br>publi\u00e9 le 7 mai 2016.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}



,

		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4861387, 46.2383347]},
		"id":"327",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11853'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH74\/arton11853-bb3b5.jpg?1489831897' width='100' height='74' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Quotidien<\/span><br>Pourquoi boire de la s\u00e8ve de bouleau au printemps<small class='fine'>\u00a0<\/small>?<\/a><br>publi\u00e9 le 18 mars 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1223561, 46.4351299]},
		"id":"202",
		"properties": {
			"title":"<a onclick=\"$.colorbox({iframe:true,width:'90%',height:'90%',href:'spip.php?page=articlenu&id_article=11285'});\" ><img class='spip_logo spip_logos' alt='' src='local\/cache-vignettes\/L100xH67\/arton11285-8f03d.jpg?1485793485' width='100' height='67' style='margin-right:5px;float:left;' \/><span style='color:black;'>Quotidien<\/span><br>Devenir autonome en \u00e9nergie, \u00e7a s\u2019apprend <\/a><br>publi\u00e9 le 6 janvier 2017.<div class=nettoyeur><\/div>",
			"description":"",
		"icon": "\/images\/marker_rond.png",	
		"icon_size": [12,12],
		"icon_anchor": [6,6]		
		}}
	]
}
